# Osmose backend
# Copyright (C) 2014
# This file is distributed under the same license as the osmose-backend package.
# 
# Translators:
# jie x, 2017-2019
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Osmose\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-28 19:47+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-21 20:40+0000\n"
"Last-Translator: Jocelyn Jaubert <jjaubert@openstreetmap.fr>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/openstreetmap-france/osmose/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../analysers/analyser_merge_bicycle_parking_FR_bordeaux.py:30
msgid "Bordeaux bicycle parking not integrated"
msgstr "未整合的波尔多自行车停车场"

#: ../analysers/analyser_merge_bicycle_parking_FR_capp.py:30
msgid "CAPP bicycle parking not integrated"
msgstr "未整合的CAPP自行车停车场"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_bicycle_rental_FR_capp.py:29
msgid "CAPP bicycle rental not integrated"
msgstr "未整合的CAPP自行车租借"

#: ../analysers/analyser_merge_college_FR.py:30
msgid "College not integrated"
msgstr "未整合的学院"

#: ../analysers/analyser_merge_geodesie.py:40
msgid "Missing survey point"
msgstr "缺少调查点"

#: ../analysers/analyser_merge_geodesie.py:85
msgid "Missing survey site"
msgstr "缺失调查网站"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_hydrant_point_CH_lausanne.py:29
msgid "Hydrant not integrated"
msgstr "未整合的消火栓"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_hydrant_point_CH_lausanne.py:30
msgid "Hydrant, integration suggestion"
msgstr "建议整合的消火栓"

#: ../analysers/analyser_merge_railway_level_crossing_FR.py:30
msgid "Crossing level not integrated"
msgstr "未整合的水平交叉"

#: ../analysers/analyser_merge_heritage_FR_merimee.py:47
msgid "Historical monument not integrated"
msgstr "未整合的历史纪念碑"

#: ../analysers/analyser_merge_heritage_FR_merimee.py:51
msgid "Historical monument, integration suggestion"
msgstr "建议整合的历史纪念碑"

#: ../analysers/analyser_merge_parking_FR_capp.py:30
msgid "CAPP parking not integrated"
msgstr "未整合的CAPP停车场"

#: ../analysers/analyser_merge_parking_FR_capp.py:62
msgid "CAPP parking disabled not integrated"
msgstr "未整合的CAPP禁用停车场"

#: ../analysers/analyser_merge_poste_FR.py:33
msgid "Post office not integrated"
msgstr "未整合的邮局"

#: ../analysers/analyser_merge_poste_FR.py:37
msgid "Post office, integration suggestion"
msgstr "建议整合邮局"

#: ../analysers/analyser_merge_railway_railstation_FR.py:30
msgid "Railway station not integrated"
msgstr "未整合的铁路车站"

#: ../analysers/analyser_merge_railway_railstation_FR.py:34
msgid "Railway station, integration suggestion"
msgstr "建议整合铁路车站"

#: ../analysers/analyser_merge_recycling_FR_capp_clothes.py:30
msgid "CAPP clothes recycling not integrated"
msgstr "未整合的CAPP衣服回收站"

#: ../analysers/analyser_merge_recycling_FR_capp_glass.py:30
msgid "CAPP glass recycling not integrated"
msgstr "未整合的CAPP玻璃回收"

#: ../analysers/analyser_merge_school_FR.py:56
msgid "School not integrated"
msgstr "未整合的学校"

#: ../analysers/analyser_merge_school_FR.py:62
msgid "School, integration suggestion"
msgstr "建议整合的学校"

#: ../analysers/analyser_merge_service_public_FR.py:31
msgid "Public service not integrated"
msgstr "未整合的公共服务"

#, python-format
msgid "Missing address %s"
msgstr "缺失地址 %s"

#: ../analysers/analyser_merge_tmc_point_FR.py:56
msgid "Bridge missing (TMC)"
msgstr "桥梁缺失 (TMC)"

#: ../analysers/analyser_merge_tmc_point_FR.py:66
msgid "Rest area missing"
msgstr "休息区缺失"

#: ../analysers/analyser_merge_tmc_point_FR.py:76
msgid "Roundabout missing (TMC)"
msgstr "环岛收费缺失 (TMC)"

#: ../analysers/analyser_merge_tmc_point_FR.py:86
msgid "Services area missing (TMC)"
msgstr "服务区域缺失 (TMC)"

#: ../analysers/analyser_merge_tmc_point_FR.py:96
msgid "Toll missing (TMC)"
msgstr "收费缺失 (TMC)"

#: ../analysers/analyser_merge_tmc_point_FR.py:106
msgid "Traffic signals missing (TMC)"
msgstr "信号灯缺失 (TMC)"

#: ../analysers/analyser_merge_tmc_point_FR.py:116
msgid "Tunnel missing (TMC)"
msgstr "隧道缺失 (TMC)"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_wikipedia_insee_FR.py:29
msgid "Update Wikipedia tag"
msgstr "更新维基百科 tag"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_wikipedia.py:366
msgid "Wikipedia, aerodrome integration suggestion"
msgstr "维基百科，建议整合的机场"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_wikipedia.py:378
msgid "Wikipedia, city integration suggestion"
msgstr "维基百科，建议整合的城市"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_wikipedia.py:390
msgid "Wikipedia, school integration suggestion"
msgstr "维基百科，建议整合的学校"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_wikipedia.py:402
msgid "Wikipedia, forest integration suggestion"
msgstr "维基百科，建议整合的森林"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_wikipedia.py:414
msgid "Wikipedia, glacier integration suggestion"
msgstr "维基百科，建议整合的冰川"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_wikipedia.py:426
msgid "Wikipedia, island integration suggestion"
msgstr "维基百科，建议整合的岛屿"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_wikipedia.py:438
msgid "Wikipedia, peak integration suggestion"
msgstr "维基百科，建议整合的山峰"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_wikipedia.py:450
msgid "Wikipedia, mountain pass integration suggestion"
msgstr "维基百科，建议整合的山道"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_wikipedia.py:462
msgid "Wikipedia, railway station integration suggestion"
msgstr "维基百科，建议整合的铁路车站"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_wikipedia.py:474
msgid "Wikipedia, water area integration suggestion"
msgstr "维基百科，建议整合的水域"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_wikipedia.py:488
msgid "Wikipedia, castle integration suggestion"
msgstr "维基百科，建议整合的城堡"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_wikipedia.py:500
msgid "Wikipedia, church integration suggestion"
msgstr "维基百科，建议整合的教堂"

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_administrative.py:187
msgid "Survey point out of boundary"
msgstr "调查点出界"

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_administrative.py:194
#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_intersect.py:95
msgid "Boundary intersection"
msgstr "边界相交"

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_administrative.py:200
msgid "Lone boundary fragment"
msgstr "单独的边界片段"

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_relation.py:130
msgid "Missing wikipedia tag"
msgstr "缺少维基百科 tag"

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_relation.py:132
msgid "Different population tag between relation and admin_centre"
msgstr "relation与admin_centre的人口统计tag数值不符"

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_relation.py:137
msgid "Invalid role"
msgstr "角色无效"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_broken_level_continuity.py:109
msgid "Broken highway level continuity"
msgstr "没有连续性的公路"

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_3nodes.py:51
msgid "Merge building (triangle)"
msgstr "合并建筑 (三角形)"

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_overlaps.py:169
msgid "Building intersection"
msgstr "建筑十字路口"

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_overlaps.py:174
msgid "Large building intersection"
msgstr "大建筑十字路口"

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_overlaps.py:179
msgid "Building too small"
msgstr "建筑太小"

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_overlaps.py:184
msgid "Gap between buildings"
msgstr "建筑间的间隙"

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_overlaps.py:189
msgid "Large building intersection cluster"
msgstr "大型建筑物交叉口群集"

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_shapes.py:68
msgid "Special building (round)"
msgstr "特殊建筑 (圆)"

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_shapes.py:71
msgid "Special building (large)"
msgstr "特殊建筑 (大)"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_deadend.py:202
msgid "Unconnected cycleway"
msgstr "未连接自行车道"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_features.py:78
msgid "Missing way on level crossing"
msgstr "缺少路径的交叉路"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_features.py:82
msgid "Lone highway or barrier node"
msgstr "单独的公路或障碍节点"

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_geodesie_FR.py:105
msgid "Geodesic mark without building"
msgstr "没有建筑物的测地标记"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_traffic_signals.py:169
msgid "Possible crossing=traffic_signals"
msgstr "可能的交叉= traffic_signals"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_link.py:131
#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_link.py:147
msgid "Bad *_link highway"
msgstr "不良的 *_link 公路"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_link.py:143
msgid "Highway too long for a *_link"
msgstr "公路太长不适合作为 *_link"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_vs_building.py:364
msgid "Highway intersecting building"
msgstr "与建筑相交的公路"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_vs_building.py:365
msgid "Tree intersecting building"
msgstr "与建筑相交的树"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_vs_building.py:366
msgid "Tree and highway too close"
msgstr "树和公路太近"

#: ../analysers/disabled/analyser_osmosis_mini_farm.py:43
msgid "Small farm : consider farmyard or building instead"
msgstr "小农场：考虑使用农家庭院或建筑"

#: ../analysers/analyser_osmosis_natural_swimming-pool.py:82
msgid "Swimming-pool, reservoir, pond as natural=water"
msgstr "游泳池，水库，池塘一样natural=water"

#: ../analysers/analyser_osmosis_node_like_way.py:79
msgid "Way node tagged like way"
msgstr "节点标记的样子像线路"

#: ../analysers/analyser_osmosis_orphan_nodes_cluster.py:55
msgid "Orphan nodes cluster"
msgstr "一群单独的节点"

#: ../analysers/analyser_osmosis_polygon.py:93
msgid "Invalid polygon"
msgstr "无效的多边形"

#: ../analysers/analyser_osmosis_powerline.py:320
msgid "Lone power tower or pole"
msgstr "单独的电力塔或电线杆"

#: ../analysers/analyser_osmosis_powerline.py:331
msgid "Connection between different voltages"
msgstr "不同电压之间的连接"

#: ../analysers/analyser_osmosis_powerline.py:336
msgid "Non power node on power way"
msgstr "电力线路上的非电力节点"

#: ../analysers/analyser_osmosis_powerline.py:341
msgid "Missing power tower or pole"
msgstr "缺少电塔或电杆"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:616
msgid "No street role"
msgstr "没有道路角色"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:620
msgid "street role is not an highway"
msgstr "街道角色不是公路"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:624
msgid "Roleless member"
msgstr "没有角色的成员"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:632
msgid "Number twice in the street"
msgstr "在街上两次"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:634
msgid "Many street names"
msgstr "许多街道名称"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:636
msgid "Many relations on one street"
msgstr "一条街上有很多关系"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:638
msgid "House too far away from street"
msgstr "房子离街很远"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_large.py:73
msgid "Large relation"
msgstr "太大的关系"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_multipolygon.py:199
msgid "Double inner polygon"
msgstr "双inner的多边形"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_multipolygon.py:207
msgid "Inconsistant multipolygon nature with members nature"
msgstr "不一致的多边形自然与成员性质"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_multipolygon.py:212
msgid "Inconsistant multipolygon member nature"
msgstr "不一致的多边形成员性质"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_restriction.py:363
msgid "Restriction relation, wrong number of members"
msgstr "限制关系，成员数量错误"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_restriction.py:368
msgid "Restriction relation, bad member type"
msgstr "限制关系，不良的成员类型"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_restriction.py:370
msgid "Unconnected restriction relation ways"
msgstr "不受限制的关系方式"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_restriction.py:378
msgid "Restriction doesn't match topology"
msgstr "限制与拓扑不匹配"

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_level.py:261
msgid "Wrong highway on roundabout"
msgstr "错误的公路在环岛处"

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_level.py:272
msgid "Missing oneway"
msgstr "缺少单行道"

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_level.py:287
msgid "Roundabout shortcut"
msgstr "环岛的捷径"

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_level.py:295
msgid "Roundabout crossing"
msgstr "环岛交叉口"

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_reverse.py:45
#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:71
msgid "Reverse roundabout"
msgstr "相反环岛"

#: ../analysers/analyser_osmosis_soundex.py:235
msgid "Soundex test"
msgstr "Soundex 测试"

#, python-format
msgid "Area intersection %s"
msgstr "区域交叉口 %s"

#: ../analysers/analyser_osmosis_tag_typo.py:138
msgid "Typo in tag"
msgstr "有错字的标签"

#: ../analysers/analyser_osmosis_useless.py:134
msgid "Missing tag or role on node"
msgstr "缺少标签或角色的节点"

#: ../analysers/analyser_osmosis_useless.py:137
msgid "Missing tag or role on way"
msgstr "缺少标签或角色的道路"

#: ../analysers/analyser_osmosis_useless.py:140
msgid "Missing tag or role on relation"
msgstr "缺少标签或角色的关系"

#: ../analysers/analyser_osmosis_waterway.py:135
msgid "Riverbank without river"
msgstr "没有河流的河岸"

#: ../analysers/analyser_osmosis_waterway.py:143
msgid "Unconnected waterway or wrong way flow"
msgstr "没有连接的水路或错误的流向"

#: ../plugins/Administrative_INSEE_Name.py:32
msgid "Place node without name tag"
msgstr "放置没有名称标签的节点"

#: ../plugins/Administrative_INSEE_Name.py:58
msgid "INSEE code cannot be found in INSEE database"
msgstr "在INSEE数据库中找不到INSEE代码"

#: ../plugins/Administrative_INSEE_Name.py:61
msgid "Municipality name does not match INSEE code"
msgstr "市名不符合INSEE代码"

#: ../plugins/Administrative_TooManyWays.py:30
msgid "Duplicated way in relation"
msgstr "关系中的重复方式"

#: ../plugins/Construction.py:33
msgid "Finished construction"
msgstr "完工"

#: ../plugins/Date.py:32
msgid "Bad date format"
msgstr "不良的日期格式"

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:31
msgid "Bad lanes value"
msgstr "不良的车道值"

#: ../plugins/Highway_Parking_Lane.py:32
msgid "Bad parking:lane:[side]"
msgstr "不良parking:lane:[side]"

#: ../plugins/Highway_Parking_Lane.py:39
msgid "Too many parking:lane:[side]"
msgstr "太多parking:lane:[side]"

#: ../plugins/Highway_Parking_Lane.py:44
msgid "Bad parking:lane:[side] value"
msgstr "不良的parking:lane:[side]值"

#: ../plugins/Highway_Parking_Lane.py:49
msgid "parking:condition:[side] without parking:lane:[side] value"
msgstr "parking:condition:[side] 无 parking:lane:[side] 值"

#: ../plugins/Name_Dictionary.py:33
msgid "Word not found in dictionary"
msgstr "词在词典中找不到"

#: ../plugins/Name_Dictionary.py:37
msgid "Encoding problem"
msgstr "编码问题"

#: ../plugins/Name_Initials.py:30
msgid "Initial stuck to the name"
msgstr "初始坚持名称"

#: ../plugins/Name_MisspelledWordByRegex.py:30
msgid "Badly written word"
msgstr "写得很差的单词"

#: ../plugins/Name_Multiple.py:32
msgid "The name tag contains two names"
msgstr "名称标签包含两个名称"

#: ../plugins/Name_PoorlyWrittenWayType.py:48
msgid "Badly written way type"
msgstr "写得很差的方式"

#: ../plugins/Name_Spaces.py:31
msgid "Too many spaces"
msgstr "太多空间"

#: ../plugins/Name_Toponymy_FR.py:34
msgid "Toponymy"
msgstr "地名"

#: ../plugins/Ele_MontainPass_Peak.py:30
msgid "Missing altitude"
msgstr "缺少高度"

#: ../plugins/Number.py:30
msgid "Numerical value"
msgstr "数值"

#: ../plugins/ODbL_migration.py:32
msgid "ODbL migration damage"
msgstr "ODbL迁移损伤"

#: ../plugins/Source.py:35
msgid "Illegal or incomplete source tag"
msgstr "非法或不完整的来源标签"

#: ../plugins/Source.py:44
msgid "Missing source tag"
msgstr "缺少来源的 tag"

#: ../plugins/Structural_DuplicateNodes.py:33
msgid "Duplicated nodes"
msgstr "重复的节点"

#: ../plugins/Structural_Multipolygon.py:30
msgid "Inadequate role for multipolygon"
msgstr "多面体作用不足"

#: ../plugins/Structural_Multipolygon.py:34
msgid "Inadequate member for multipolygon"
msgstr "多面体成员不足"

#: ../plugins/Structural_Multipolygon.py:38
msgid "Missing outer role for multipolygon"
msgstr "缺少multipolygon的outer角色"

#: ../plugins/Structural_Multipolygon.py:44
msgid "This multipolygon is a simple polygon"
msgstr "这个多面体是一个简单的多边形"

#: ../plugins/Structural_UnclosedArea.py:29
msgid "Unclosed area"
msgstr "未封闭区域"

#: ../plugins/Structural_Useless_Relation.py:30
msgid "1-member relation"
msgstr "只有1个成员的关系"

#: ../plugins/Structural_Waterway.py:29
msgid "Closed waterway"
msgstr "封闭的水路"

#: ../plugins/Structural_WayOneNode.py:30
msgid "Way with one node"
msgstr "一个节点的线路"

#: ../plugins/TagFix_Deprecated.py:82
msgid "Deprecated tag"
msgstr "已弃用的标签"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:33
#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_Lang_es.py:32
#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_Lang_fr.py:32
#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:33 ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:35
msgid "Watch multiple tags"
msgstr "查看多个标签"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:35
msgid "Improve name from the land registry"
msgstr "改善土地利用的名称"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:42
msgid "incoherent maxspeed"
msgstr "不连贯的限速上限"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:44
msgid "Invalid reference"
msgstr "无效的参考"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:46
msgid "In France all pharmacies deliver drugs under prescription"
msgstr "在法国所有的药店按处方提供药物"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:41
msgid "Tag highway missing on junction"
msgstr "标记公路交界处遗失"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:47
msgid "Tag highway missing on oneway"
msgstr "标记公路缺少单行道"

#: ../plugins/Bicycle.py:14 ../plugins/Bicycle.py:151
msgid "Opposite cycleway without oneway"
msgstr "对面自行车道没有单行"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:55
msgid "Missing maxheight tag"
msgstr "缺少maxheight标签"

#: ../plugins/TagFix_MultipleValue.py:63
msgid "Multiple values"
msgstr "多个值"

#: ../plugins/TagFix_Note_Lang_fr.py:36
msgid "Possible improvement for note or comment tag"
msgstr "注释或注释标签可能会有所改进"

#: ../plugins/TagFix_Postcode.py:75
msgid "Invalid postcode"
msgstr "无效的邮政编码"

#: ../plugins/TagFix_Role.py:31
msgid "Inadequate role"
msgstr "作用不足"

#: ../plugins/TagFix_Tree_Lang_fr.py:66
msgid "Tree tagging"
msgstr "树在标记"

#: ../plugins/TagFix_Wikipedia.py:45
msgid "Not a Wikipedia URL"
msgstr "不是维基百科的链接"

#: ../plugins/TagFix_Wikipedia.py:48
msgid "Wikipedia URL instead of article title"
msgstr "维基百科链接不是指向条目标题"

#: ../plugins/TagFix_Wikipedia.py:54
msgid "Missing Wikipedia language before article title"
msgstr "在文章标题之前缺少维基百科语言代码"

#: ../plugins/TagFix_Wikipedia.py:62
msgid "Use human Wikipedia page title"
msgstr "使用人类维基百科页面标题"

#: ../plugins/TagFix_Wikipedia.py:72
msgid "Missing primary Wikipedia tag"
msgstr "缺少主要维基百科标签"

#: ../plugins/TagFix_Wikipedia.py:78
msgid "Invalid wikipedia suffix"
msgstr "无效的维基百科后缀"

#: ../plugins/TagFix_Wikipedia.py:81
msgid "Duplicate wikipedia tag as suffix and prefix"
msgstr "复制维基百科标签作为后缀和前缀"

#: ../plugins/disabled/TagMissing_LookLike.py:85
msgid "Missing tag by cooccurrence"
msgstr "缺少共生标记"

#: ../plugins/TagRemove_FR.py:32
msgid "Misused tag in this country"
msgstr "在这个国家滥用的标签"

#: ../plugins/TagRemove_Incompatibles.py:30
msgid "Tag conflict"
msgstr "标签冲突"

#: ../plugins/TagRemove_NameIsRef_FR.py:33
msgid "Highway reference in name tag"
msgstr "名称标签中的公路参考"

#: ../plugins/TagRemove_OpenSeaMap.py:32
msgid "OpenSeaMap import, very approximative position."
msgstr "OpenSeaMap导入，非常近似的位置。"

#: ../plugins/TagRemove_Roundabout.py:30
#: ../plugins/TagRemove_Roundabout_Ref.py:32
msgid "Unneeded tag on junction=roundabout"
msgstr "junction=roundabout不需要的标签"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_car_rental_FR_paris.py:30
msgid "Paris Autolib' car rental not integrated"
msgstr "未整合的巴黎Autolib'汽车租赁"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_car_rental_FR_paris.py:32
msgid "Paris Autolib' car rental without ref:FR:Paris:DSP"
msgstr "巴黎Autolib汽车租赁没有ref:FR:Paris:DSP"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_car_rental_FR_paris.py:34
msgid "Paris Autolib' car rental integration suggestion"
msgstr "建议整合的巴黎Autolib汽车出租"

#, python-format
msgid "Pitch not integrated %s"
msgstr "未整合的%s沥青"

#: ../analysers/analyser_osmosis_fantoir.py:108
msgid "Multiple name for the same ref FANTOIR"
msgstr "同一个ref FANTOIR的多个名称"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:641
msgid "Tag \"addr:city\" not matching a city"
msgstr "标签\"addr:city\"与城市不匹配"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:56
msgid "FANTOIR object type not match OSM feature"
msgstr "FANTOIR对象类型与OSM功能不匹配"

#: ../analysers/analyser_merge_police_FR_pn.py:30
msgid "Police not integrated"
msgstr "未整合的警察局"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_public_transport_BE_wallonia.py:29
msgid "Wallonia stop not integrated"
msgstr "未整合的Wallonia stop"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_public_transport_BE_wallonia.py:30
msgid "Wallonia stop, integration suggestion"
msgstr "建议整合的Wallonia stop"

#: ../analysers/analyser_merge_fuel_FR.py:30
msgid "Gas station not integrated"
msgstr "未整合的加油站"

#: ../plugins/TagFix_Wikipedia.py:84
msgid "Same wikipedia topic on other language"
msgstr "其他语言的维基百科话题也一样"

#: ../plugins/TagFix_Area.py:30
msgid "Bad usage of area=yes. Object is already an area by nature"
msgstr "区域使用不area=yes，但对象本质上已经是一个区域"

#: ../plugins/TagFix_Area.py:32
msgid "area=yes on object without kind"
msgstr "area=yes用在没有实物对象"

#: ../plugins/TagFix_Area.py:34
msgid "Bad usage of area=no. Object must be a surface"
msgstr "使用不当的area=no，对象必须是表面"

#: ../plugins/TagFix_BadKey.py:80
#, python-format
msgid "Bad tag %(k)s=%(v)s"
msgstr "不良的%(k)s=%(v)s标签"

#: ../plugins/Date.py:90 ../plugins/Date.py:92
#, python-format
msgid "Incorrect date \"%s\""
msgstr "日期不正确“%s”"

#: ../plugins/Number.py:56
#, python-format
msgid "Incorrect number \"%s\""
msgstr "不正确的号码“%s”"

#: ../plugins/Number.py:61
#, python-format
msgid "%s is really slow"
msgstr "%s真的很慢"

#: ../plugins/Name_Spaces.py:44
msgid "Name begins with a space"
msgstr "名字以空格开头"

#: ../plugins/Name_Spaces.py:42
msgid "Name ends with a space"
msgstr "名字以空格结尾"

#, python-format
msgid "Bad value for %(key)s=%(val)s"
msgstr "不良的值%(key)s=%(val)s"

#: ../plugins/TagFix_Deprecated.py:95
#, python-format
msgid "Tag %(tag)s is deprecated: %(depr)s"
msgstr "标签%(tag)s已弃用：%(depr)s"

#: ../plugins/TagFix_DuplicateValue.py:109
#, python-format
msgid "Duplicated similar values %(key)s=%(val)s"
msgstr "重复相似的值%(key)s=%(val)s"

#: ../plugins/TagFix_Postcode.py:100
#, python-format
msgid "Invalid area postcode %(postcode)s for country code %(country)s"
msgstr "国家/地区代码%(country)s的区域邮编无效%(postcode)s"

#: ../plugins/TagFix_Postcode.py:102
#, python-format
msgid ""
"Invalid street level postcode %(postcode)s for country code %(country)s"
msgstr "国家/地区代码%(country)s的无效的街道级邮政编码%(postcode)s"

#: ../plugins/Name_Spaces.py:40
msgid "Name contains successive spaces"
msgstr "名称包含连续的空格"

#: ../plugins/TagFix_MultipleValue.py:98
#, python-format
msgid "Multiple values on tag: %(key)s=%(val)s"
msgstr "多个值的标签：%(key)s=%(val)s"

#: ../plugins/TagRemove_Incompatibles.py:91
#, python-format
msgid "Conflict between tags: %s"
msgstr "冲突标签：%s"

#: ../plugins/TagRemove_Incompatibles.py:94
msgid "Conflict between tags: 'bridge' and 'tunnel'"
msgstr "冲突标签：'bridge'和'tunnel'"

#: ../plugins/Number.py:58
#, python-format
msgid "height=%s is really tall, look at ele=*"
msgstr "height=%s太高了，应该用ele=*"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:155
#, python-format
msgid "mini roundabout direction in this country is usually \"%s\""
msgstr "在这个国家的迷你环岛通常是这样“%s”"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:167
msgid "Use tag \"toll\" instead of \"fee\""
msgstr "使用标签“toll”而不是“fee”"

#: ../plugins/TagFix_Wikipedia.py:113
#, python-format
msgid "Use wikipedia=%s:*"
msgstr "使用维基百科=%s:*"

#: ../plugins/TagFix_Wikipedia.py:167
#, python-format
msgid "Invalid wikipedia suffix '%s'"
msgstr "无效的维基百科后缀'%s'"

#: ../plugins/TagFix_DuplicateValue.py:102
#, python-format
msgid "Duplicated values %(key)s=%(val)s"
msgstr "重复的值%(key)s=%(val)s"

#: ../analysers/analyser_merge_postal_code_FR.py:32
msgid "Postal code, integration suggestion"
msgstr "建议整合的邮政编码"

#: ../plugins/TagRemove_Layer.py:30
msgid "Landuse feature not on ground"
msgstr "土地用途不在地面上"

#: ../plugins/TagRemove_Layer.py:32
msgid "Natural feature underground"
msgstr "自然特征在地下"

#: ../plugins/Name_Local_JP.py:33 ../plugins/Name_Local.py:41
msgid "Default and local language name not the same"
msgstr "默认和本地语言名称不一样"

#: ../plugins/Name_Local_JP.py:35 ../plugins/Name_Local.py:43
msgid "Local language name without default name"
msgstr "没有默认名称的本地语言名称"

#: ../plugins/Name_Local_JP.py:37 ../plugins/Name_Local.py:45
msgid "Language name without default name"
msgstr "没有默认名称的语言名称"

#: ../analysers/analyser_merge_library_FR_aquitaine.py:30
msgid "Library not integrated"
msgstr "未整合的图书馆"

#: ../analysers/analyser_merge_restaurant_FR_aquitaine.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_restaurant_FR_cg71.py:31
msgid "Restaurant not integrated"
msgstr "未整合的餐馆"

#: ../analysers/analyser_merge_winery_FR_aquitaine.py:30
msgid "Winery not integrated"
msgstr "未整合的酒厂"

#: ../plugins/Name_Multilingual.py:38
msgid "Multilingual not matching"
msgstr "多语言不匹配"

#: ../plugins/TagRemove_Layer.py:34
msgid "Highway underground and no tunnel"
msgstr "公路在地下但没有隧道"

#: ../plugins/TagRemove_Layer.py:36
msgid "Long Highway underground and no tunnel"
msgstr "长公路在地下但没有隧道"

#: ../plugins/TagRemove_Layer.py:38
msgid "Highway above ground and no bridge"
msgstr "公路在空中但没有桥梁"

#: ../plugins/TagRemove_Layer.py:40
msgid "Long Highway above ground and no bridge"
msgstr "长公路在空中但没有桥梁"

#: ../plugins/TagRemove_Layer.py:42
msgid "Waterway underground and no tunnel"
msgstr "水路在地下但没有隧道"

#: ../plugins/TagRemove_Layer.py:44
msgid "Long Waterway underground and no tunnel"
msgstr "长水路在地下但没有隧道"

#: ../plugins/TagRemove_Layer.py:46
msgid "Waterway above ground and no bridge"
msgstr "水路在空中但没有桥梁"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:37
msgid "Waterway with level"
msgstr "水平与等级"

#: ../plugins/TagRemove_Layer.py:48
msgid "Long Waterway above ground and no bridge"
msgstr "长水路在空中但没有桥梁"

#: ../plugins/TagRemove_Roundabout.py:38
msgid "Unnecessary tag oneway"
msgstr "不必要的单向标签"

#, python-format
msgid "Geodesic support not integrated %s"
msgstr "未整合的%s测地支持"

#: ../analysers/analyser_merge_post_box_FR.py:30
msgid "Post box not integrated"
msgstr "未整合的邮政信筒"

#: ../analysers/analyser_merge_post_box_FR.py:34
msgid "Post box, integration suggestion"
msgstr "建议整合的邮政信筒"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_tunnel_bridge.py:108
msgid "Bridge structure missing"
msgstr "桥梁结构缺失"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:90
msgid "Roundabout as area"
msgstr "环岛作为区域"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:92
msgid "Level or repeat_on tag missing"
msgstr "Level或repeat_on标记丢失"

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_overlaps.py:194
msgid "Building in parts"
msgstr "建筑部分"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:94
msgid "Indoor or buildingpart tag missing"
msgstr "室内或建筑物部分标签丢失"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:96
msgid "Missing tag ref for emergency access point"
msgstr "缺少紧急访问点的标签ref"

#: ../analysers/analyser_osmosis_double_tagging.py:106
msgid "Object tagged twice as node and way"
msgstr "对象以节点和线路标记两次"

#: ../analysers/analyser_osmosis_double_tagging.py:109
msgid "Object tagged twice as way and relation"
msgstr "对象以线路和关系标记两次"

#: ../analysers/analyser_osmosis_double_tagging.py:112
msgid "Object tagged twice as node and relation"
msgstr "对象以节点和关系标记两次"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_bad_intersection.py:95
msgid "Intersection of unrelated highway and waterway objects"
msgstr "不相关的公路和水路对象的相交"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_bad_intersection.py:93
msgid "Intersection of unrelated highway and power objects"
msgstr "不相关的公路和电力对象的相交"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:670
#, python-format
msgid "Multiple numbers \"%(numbers)s\" in way \"%(way)s\""
msgstr "多个数字“%(numbers)s”在方式“%(way)s”"

#: ../plugins/Name_UpperCase.py:37
msgid "Name with uppercase"
msgstr "以大写字母命名"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:100 ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:104
msgid "access=yes|permissive allow all transport modes"
msgstr "access=yes|permissive允许所有运输模式"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:196
msgid ""
"Including ski, horse, moped, hazmat and so on, unless explicitly excluded"
msgstr "包括滑雪，马，轻便摩托车，危险品等，除非明确排除"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:198
msgid ""
"Including car, horse, moped, hazmat and so on, unless explicitly excluded"
msgstr "包括汽车，马，轻便摩托车，危险品等，除非明确排除"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_area_access.py:62
msgid "Inconsistent Access"
msgstr "访问不一致"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_public_transport.py:269
msgid "Non route relation member in route_master relation"
msgstr "非路由关系成员在route_master关系中"

#: ../analysers/analyser_osmosis_water.py:154
msgid "Object must be close to coast or water"
msgstr "物体必须靠近海岸或水域"

#: ../plugins/TagRemove_Naptan.py:34
msgid "Naptan import, survey needed."
msgstr "Naptan进口，需要调查。"

#: ../analysers/analyser_osmosis_powerline.py:324
msgid "Unfinished power major line"
msgstr "未完成的电力主线"

#: ../analysers/analyser_osmosis_powerline.py:329
msgid "Unfinished power minor line"
msgstr "未完成的电力次要线路"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_vs_building.py:367
msgid "Highway intersecting small water piece"
msgstr "与小水域相交的公路"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_vs_building.py:368
msgid "Highway intersecting large water piece"
msgstr "与大水域相交的公路"

#: ../analysers/disabled/analyser_merge_car_rental_FR_paris.py:36
msgid "Paris Autolib' car rental update"
msgstr "巴黎Autolib'汽车租赁更新"

#: ../analysers/analyser_merge_heritage_FR_merimee.py:53
msgid "Historical monument update"
msgstr "历史纪念碑更新"

#: ../analysers/analyser_merge_poste_FR.py:39
msgid "Post office update"
msgstr "邮局更新"

#: ../analysers/analyser_merge_recycling_FR_nm_glass.py:30
msgid "NM glass recycling not integrated"
msgstr "未整合的NM玻璃回收"

#: ../analysers/analyser_merge_recycling_FR_nm_glass.py:32
msgid "NM glass recycling, integration suggestion"
msgstr "建议整合的NM玻璃回收"

#: ../analysers/analyser_merge_recycling_FR_nm_glass.py:34
msgid "NM glass recycling update"
msgstr "NM玻璃回收更新"

#: ../analysers/analyser_merge_school_FR.py:65
msgid "School update"
msgstr "学校更新"

#: ../analysers/analyser_merge_bicycle_rental_FR_bm.py:30
msgid "BM bicycle rental not integrated"
msgstr "未整合的BM自行车出租"

#: ../analysers/analyser_merge_bicycle_rental_FR_bm.py:32
msgid "BM bicycle rental integration suggestion"
msgstr "建议整合的BM自行车租借"

#: ../analysers/analyser_merge_bicycle_rental_FR_bm.py:34
msgid "BM bicycle update"
msgstr "BM自行车更新"

#: ../analysers/analyser_merge_parking_FR_bm.py:30
msgid "BM parking not integrated"
msgstr "未整合的BM停车场"

#: ../analysers/analyser_merge_parking_FR_bm.py:32
msgid "BM parking integration suggestion"
msgstr "建议整合BM停车场"

#: ../analysers/analyser_merge_parking_FR_bm.py:34
msgid "BM parking update"
msgstr "BM停车场更新"

#: ../analysers/analyser_merge_parking_FR_bm.py:70
msgid "BM parking disabled not integrated"
msgstr "未整合的BM停用停车场"

#: ../analysers/analyser_merge_recycling_FR_bm.py:30
msgid "BM glass recycling not integrated"
msgstr "未整合的BM玻璃回收"

#: ../analysers/analyser_merge_recycling_FR_bm.py:32
msgid "BM glass recycling, integration suggestion"
msgstr "建议整合BM玻璃回收"

#: ../analysers/analyser_merge_recycling_FR_bm.py:34
msgid "BM glass recycling update"
msgstr "BM玻璃回收更新"

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:35
msgid ""
"Conflict between usage of *:lanes or *:lanes:(forward|backward|both_ways)"
msgstr "使用之间的冲突 *:lanes 或 *:lanes:(forward|backward|both_ways)"

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:40
msgid "Conflict between lanes number"
msgstr "车道号之间的冲突"

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:42
msgid "Invalid usage of *:lanes:(backward|both_ways) on oneway highway"
msgstr "无效的使用 *:lanes:(backward|both_ways) 在单向公路上"

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:46
msgid "Unknown turn lanes value"
msgstr "未知车道值"

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:51
msgid "Bad turn lanes order"
msgstr "转弯车道顺序不良"

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:60
msgid "Bad access lanes value, should not be an integer but a restriction"
msgstr "进入车道值不良，不应该是一个整数，而应该是一个限制"

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:65
msgid "Turn lanes merge_to_* need an aside lane on good side"
msgstr "转车道merge_to_*需要旁边的车道"

#: ../plugins/TagRemove_Incompatibles.py:97
msgid ""
"Conflict between tags: crossing=no must be used without a highway=crossing"
msgstr "冲突 tags: crossing=no 必须使用没有 highway=crossing"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_turn_lanes.py:140
msgid "Bad lanes number or lanes:turn before and after this node"
msgstr "此节点之前和之后不良车道号码或lanes:turn"

#: ../analysers/analyser_osmosis_duplicated_geotag.py:168
msgid "Duplicated way geometry and tags"
msgstr "重复的线路几何和标签"

#: ../analysers/analyser_osmosis_duplicated_geotag.py:172
msgid "Duplicated way geometry but different tags"
msgstr "重复的线路几何但不同的标签"

#: ../analysers/analyser_osmosis_duplicated_geotag.py:176
msgid "Duplicated node geometry and tags"
msgstr "重复的节点几何和标签"

#: ../analysers/analyser_osmosis_duplicated_geotag.py:178
msgid "Duplicated node geometry but different tags"
msgstr "重复的节点几何形状但不同的标签"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_traffic_signals.py:172
msgid "Possible missing highway=traffic_signals nearby"
msgstr "可能缺少 highway=traffic_signals 附近"

#: ../analysers/analyser_osmosis_powerline.py:346
msgid "Unmatched voltage of line on substation"
msgstr "变电站线路电压不匹配"

#: ../plugins/TagFix_Housenumber.py:37
msgid "Invalid tag on interpolation way"
msgstr "插值线路中的标签无效"

#: ../plugins/TagFix_Housenumber.py:42
msgid "Invalid addr:interpolation or addr:inclusion value"
msgstr "无效的 addr:interpolation 或 addr:inclusion 值"

#: ../analysers/analyser_merge_fuel_FR.py:32
msgid "Gas station integration suggestion"
msgstr "建议整合的加油站"

#: ../analysers/analyser_merge_fuel_FR.py:34
msgid "Gas station update"
msgstr "加油站更新"

#: ../plugins/TagFix_Housenumber.py:35
msgid "Invalid addr:housenumber value"
msgstr "无效的 addr:housenumber 值"

#: ../plugins/Administrative_INSEE_Name.py:98
#, python-format
msgid "Node with place=%s without name"
msgstr "节点与place=%s没有名字"

#: ../plugins/Name_Saint_FR.py:52
msgid "Missing hyphen after \"Saint(e)\""
msgstr "之后缺少连字符\"Saint(e)\""

#: ../plugins/Name_Script.py:36
msgid "Some value chars does not match the language charset"
msgstr "某些值字符与语言字符集不匹配"

#: ../plugins/Name_Toponymy_FR.py:157
#, python-format
msgid "Missing capital letter for: %s"
msgstr "缺少大写字母:%s"

#: ../plugins/Source_FR.py:37
msgid "Source tag contains AAAA"
msgstr "源标签包含AAAA"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_Lang_fr.py:52
#, python-format
msgid "\"name=%s\" is the localisation but not the name"
msgstr "\"name=%s\"是本地化而不是名称"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_Lang_fr.py:60
msgid "A war memorial is not a historic=monument"
msgstr "战争纪念馆不是 historic=monument"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_Lang_fr.py:64
msgid "Put a tag for a village hall or a community center"
msgstr "为村委会或社区中心贴上标签"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:76
msgid "Need tag amenity=nursery|kindergarten|school besides on school:FR"
msgstr "需要标签 amenity=nursery|kindergarten|school 除了 school:FR"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:81
#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:83
msgid "Add school:FR tag"
msgstr "添加 school:FR 标签"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:92
msgid "FANTOIR numeric type is for ways"
msgstr "FANTOIR数字类型是为线路"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:108
msgid "A living_street in France is a Zone 20"
msgstr "一个living_street在法国区是20区"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:110
msgid "A Zone 20 in France is a living_street"
msgstr "法国的20区是一个 living_street"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:113
msgid "A Zone 20 is limited to 20 km/h"
msgstr "20区限制在20公里/小时"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:115
msgid "A zone 30 is limited to 30 km/h"
msgstr "30区限制在30公里/小时"

#: ../plugins/TagFix_Note_Lang_fr.py:92 ../plugins/TagFix_Note_Lang_fr.py:96
#, python-format
msgid "note tag need FIXME : \"%s\""
msgstr "注意标签需要修复 : \"%s\""

#: ../plugins/TagFix_Note_Lang_fr.py:102
#, python-format
msgid "Use a tag to specify end : \"%s\""
msgstr "使用标签来指定结束 : \"%s\""

#: ../plugins/TagFix_Note_Lang_fr.py:106
#, python-format
msgid "Use start_date tag for \"%s\""
msgstr "将start_date标记用于\"%s\""

#: ../plugins/TagFix_Note_Lang_fr.py:110 ../plugins/TagFix_Note_Lang_fr.py:113
#, python-format
msgid "Use opening_hours tag for \"%s\""
msgstr "使用opens_hours标记\"%s\""

#: ../plugins/TagFix_Note_Lang_fr.py:118
#, python-format
msgid "Use construction tag for \"%s\""
msgstr "使用施工中标签 \"%s\""

#: ../plugins/TagFix_Note_Lang_fr.py:122 ../plugins/TagFix_Note_Lang_fr.py:125
#, python-format
msgid "\"%s\" can be set in specific tag"
msgstr "\"%s\" 可以在特定的标签中设置"

#: ../plugins/Name_Script.py:47
msgid "Non printable char"
msgstr "不可打印字符"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:628
msgid "Member without addr:housenumber nor addr:housename"
msgstr "没有成员addr:housenumber也不addr:housename"

#: ../analysers/analyser_osmosis_polygon.py:94
msgid "Invalid multipolygon"
msgstr "无效的多边形"

#: ../analysers/analyser_osmosis_addr_interpolation.py:200
msgid "Interpolation on nodes of multiple street names"
msgstr "在多个街道名称的节点上进行插值"

#: ../analysers/analyser_osmosis_addr_interpolation.py:209
#: ../analysers/analyser_osmosis_addr_interpolation.py:210
#, python-format
msgid "Interpolation span on streets: %s"
msgstr "插值跨度在街道上: %s"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_large.py:85
#, python-format
msgid "Large relation of type %s"
msgstr "类型的大关系%s"

#: ../analysers/analyser_osmosis_duplicated_geotag.py:180
msgid "Duplicated node without tag"
msgstr "没有标签的重复节点"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_multipolygon.py:217
msgid "Should be polygon, part of multipolygon or not having area tag"
msgstr "应该是多边形，多面体的一部分或者没有区域标签"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_almost_junction.py:99
msgid "Almost junction, join or use noexit tag"
msgstr "几乎连接，加入或使用noexit标签"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_deadend.py:217
msgid "One way inaccessible or missing parking or parking entrance"
msgstr "一种方式无法访问或缺少停车或停车入口"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_without_ref.py:51
msgid "Motorway without ref, nat_ref, int_ref or noref tag"
msgstr "高速公路没有ref, nat_ref, int_ref 或 noref 标签"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:53
msgid "Tag highway missing for tracktype or lanes"
msgstr "标签公路路线或车道丢失"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:69
msgid "Missing relation type"
msgstr "缺少关系类型"

#: ../plugins/TagFix_Deprecated.py:97
#, python-format
msgid "Tag %(tag)s=%(value)s is deprecated: %(depr)s"
msgstr "标签 %(tag)s=%(value)s已弃用:%(depr)s"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_traffic_signals.py:175
msgid ""
"Possible missing traffic_signals:direction tag or crossing on traffic "
"signals"
msgstr "可能缺少 traffic_signals:direction 标记或交通信号"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_traffic_signals.py:178
msgid "Possible missing direction tag on stop or a give way"
msgstr "可能缺少停车方向标记或让路"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:112
msgid "Suspicious name for a container"
msgstr "容器的可疑名称"

#: ../analysers/analyser_merge_power_substation_FR.py:66
#, python-format
msgid "Power substation of %s"
msgstr "变电站的%s"

#: ../analysers/analyser_merge_power_substation_FR.py:36
msgid "Power substation not integrated"
msgstr "未整合的变电站"

#: ../analysers/analyser_merge_power_substation_FR.py:32
msgid "Power substation, integration suggestion"
msgstr "建议整合的变电站"

#: ../analysers/analyser_merge_power_substation_FR.py:34
msgid "Power substation update"
msgstr "变电站更新"

#: ../analysers/analyser_merge_power_tower_FR.py:30
msgid "Power support not integrated"
msgstr "未整合的电力支持"

#: ../analysers/analyser_merge_power_tower_FR.py:34
msgid "Power support, integration suggestion"
msgstr "整合建议的Power support"

#: ../analysers/analyser_osmosis_wikipedia.py:82
msgid "Duplicate wikipedia tag"
msgstr "重复的维基百科标签"

#: ../plugins/TagRemove_Roundabout_Ref.py:40
#, python-format
msgid "Should not contain tag ref=%s"
msgstr "不应该包含标签ref=%s"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_name_close.py:85
msgid "Close similar name"
msgstr "关闭相似的名字"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_route_access.py:91
#, python-format
msgid "Way access mismatch relation route=%s"
msgstr "访问方式不匹配关系路线=%s"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_public_transport.py:271
msgid "Public transport relation route not in route_master relation"
msgstr "公共交通关系路线不在 route_master 关系中"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:611
msgid ""
"addr:housenumber or addr:housename without addr:street, addr:district, "
"addr:neighbourhood, addr:quarter, addr:suburb, addr:place or addr:hamlet "
"must be in a associatedStreet relation"
msgstr "addr:housenumber 或 addr:housename 无 addr:street, addr:district, addr:neighbourhood, addr:quarter, addr:suburb, addr:place 或 addr:hamlet必须处于associatedStreet关系中"

#, python-format
msgid "%s not integrated"
msgstr "%s没有整合"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_public_transport.py:265
msgid "The track of this route contains gaps"
msgstr "这条路线的轨迹包含空白"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_public_transport.py:267
msgid "The stop or platform is too far from the track of this route"
msgstr "站点或平台离这条路线的轨迹太远"

#: ../plugins/Phone.py:58
msgid "Missing international prefix"
msgstr "缺少国际前缀"

#: ../plugins/TagFix_Maxspeed.py:77
msgid "Discordant maxspeed and source:maxspeed"
msgstr "矛盾的最大速度和source:maxspeed"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_public_transport.py:273
msgid ""
"network, operator, ref, colour tag should be the same on route and "
"route_master relations"
msgstr "网络，运营商，参考，颜色标签应该是相同的路线和route_master关系"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_public_transport.py:280
#, python-format
msgid "%s are different"
msgstr "%s是不同的"

#: ../analysers/analyser_merge_restriction_FR_92.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_restriction_motorway_FR.py:30
msgid "maxweight Restriction not integrated"
msgstr "maxweight 限制未整合"

#: ../analysers/analyser_merge_restriction_FR_92.py:63
#: ../analysers/analyser_merge_restriction_motorway_FR.py:57
msgid "maxheight Restriction not integrated"
msgstr "maxheight 限制未整合"

#, python-format
msgid "%s toilets not integrated"
msgstr "%s厕所没有整合"

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_hole.py:65
#, python-format
msgid "Hole between administrative boundaries of admin_level %s"
msgstr "行政边界之间的空洞，在admin_level%s"

#: ../plugins/Name_UpperCaseNumber.py:32
msgid "Abbreviation of number should be in lowercase"
msgstr "数字的缩写应该是小写"

#: ../analysers/analyser_merge_power_substation_minor_FR.py:30
msgid "Power minor_distribution substation not integrated"
msgstr "未整合的电力minor_distribution分站"

#: ../analysers/analyser_merge_power_substation_minor_FR.py:32
msgid "Power minor_distribution substation, integration suggestion"
msgstr "建议整合电力 minor_distribution 分站"

#: ../analysers/analyser_osmbin_open_relations.py:70
msgid "Open relation type=boundary"
msgstr "开放的 type=boundary 关系"

#: ../analysers/analyser_osmbin_open_relations.py:73
msgid "Open relation type=multipolygon"
msgstr "开放的 type=multipolygon 关系"

#, python-format
msgid "Open relation type=boundary admin_level=%d"
msgstr "开放的 type=boundary admin_level=%d 关系"

#: ../plugins/Construction2.py:14 ../plugins/Construction2.py:52
#, python-brace-format
msgid "Inconsistent tagging of {0}"
msgstr "不一致的标记 {0}"

#: ../analysers/analyser_merge_sport_FR_aquitaine_equestrian.py:30
msgid "Aquitaine equestrian spot not integrated"
msgstr "未整合的阿基坦 equestrian"

#: ../analysers/analyser_merge_tourism_FR_aquitaine_camp_caravan.py:30
msgid "Aquitaine caravan site not integrated"
msgstr "未整合的阿基坦 caravan"

#: ../analysers/analyser_merge_tourism_FR_aquitaine_camp_caravan.py:59
msgid "Aquitaine camp site not integrated"
msgstr "未整合的阿基坦 camp"

#: ../analysers/analyser_merge_tourism_FR_aquitaine_information.py:30
msgid "Aquitaine tourism information not integrated"
msgstr "未整合的阿基坦旅游信息"

#: ../analysers/analyser_merge_tourism_FR_aquitaine_information.py:32
msgid "Aquitaine tourism information, integration suggestion"
msgstr "建议整合的阿基坦旅游信息"

#: ../analysers/analyser_merge_tourism_FR_aquitaine_museum.py:30
msgid "Aquitaine museum not integrated"
msgstr "未整合的阿基坦博物馆"

#: ../analysers/analyser_merge_tourism_FR_aquitaine_museum.py:32
msgid "Aquitaine museum, integration suggestion"
msgstr "建议整合的阿基坦博物馆"

#: ../plugins/TagFix_Opening_Hours.py:37
msgid "Invalid Opening Hours"
msgstr "营业时间无效"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:643
msgid "Missing highway in associatedStreet relation"
msgstr "在相关的街道关系中缺少高速公路"

#: ../analysers/analyser_merge_college_FR.py:34
msgid "College, integration suggestion"
msgstr "建议整合的学院"

#: ../analysers/analyser_merge_college_FR.py:36
msgid "College update"
msgstr "学院更新"

#: ../analysers/analyser_merge_healthcare_FR_finess.py:67
#: ../analysers/analyser_merge_shop_FR.py:45
#, python-brace-format
msgid "{0} not integrated"
msgstr "未整合的{0}"

#: ../analysers/analyser_merge_healthcare_FR_finess.py:72
#, python-brace-format
msgid "{0}, integration suggestion"
msgstr "建议整合{0}"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_floating_islands.py:112
msgid ""
"Small highway group apart from the main network or with insufficient access "
"upstream"
msgstr "除了主干网以外的小公路群或上游通道不足"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_vs_building.py:369
msgid "Power object intersecting building"
msgstr "电力对象相交的建筑物"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_vs_building.py:370
msgid "Power object and highway too close"
msgstr "店里对象和公路太近了"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_vs_building.py:372
msgid "Highway overlaps"
msgstr "公路重叠"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_vs_building.py:374
msgid "Waterway overlaps"
msgstr "水路重叠"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_zone.py:111
#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_zone.py:113
#, python-format
msgid ""
"Probably missing tag zone:maxspeed=XX:%s, according to the neighborhood"
msgstr "在街坊附近可能缺少标签 zone:maxspeed=XX:%s"

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_restriction.py:374
msgid "Restriction relation, bad oneway direction on \"from\" or \"to\" member"
msgstr "限制关系，“from”或“to”成员的单向方向错误"

#: ../plugins/disabled/Structural_Restriction.py:30
msgid "Useless turn restriction"
msgstr "无用的转弯限制"

#: ../plugins/Name_Cadastre_FR.py:14 ../plugins/Name_Cadastre_FR.py:42
#: ../plugins/Name_Cadastre_FR.py:67
msgid ""
"Hamlet or Locality name suffix Nord, Sud, Est, Ouest, Centre should be "
"removed from Cadastre name. Place should be integrated only once."
msgstr "自然村或地区名称后缀Nord，Sud，Est，Ouest，Center应从Cadastre名称中删除。方位名应该只整合为一个。"

#: ../plugins/Name_Punctuation.py:30
msgid "Unexpected punctuation in name"
msgstr "名称中出现意外的标点符号"

#: ../plugins/Name_Punctuation.py:38
#, python-format
msgid "Unexpected char %s"
msgstr "不寻常字符%s"

#: ../plugins/Power.py:14 ../plugins/Power.py:73 ../plugins/Power.py:94
msgid "Power Transformers should always be on a node"
msgstr "变压器应始终位于节点上"

#: ../plugins/Power.py:15 ../plugins/Power.py:37
msgid ""
"On Power Transformers use voltage:primary=* and voltage:secondary=* in place"
" of voltage"
msgstr "在变压器上使用voltage:primary=*和voltage:secondary=*代替voltage"

#: ../plugins/TagFix_Wikidata.py:32
msgid ""
"This wikidata value matches a chain store, it should be in a brand:wikidata "
"tag."
msgstr "这个维基数据值与连锁店相匹配，它应该是一个brand:wikidata标签。"

#: ../plugins/TagFix_Wikidata.py:50
msgid "Please also check the wikipedia tag."
msgstr "另请查看维基百科标签。"

#: ../analysers/analyser_merge_cadastre_FR.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_cadastre_FR.py:52
msgid "Misc not integrated"
msgstr "未整合的杂项"

#: ../analysers/analyser_merge_recycling_FR_sitcom.py:30
msgid "SITCOM recycling not integrated"
msgstr "未整合的SITCOM回收"

#: ../analysers/analyser_merge_recycling_FR_sitcom.py:32
msgid "SITCOM recycling, integration suggestion"
msgstr "建议整合SITCOM回收"

#: ../analysers/analyser_merge_recycling_FR_sitcom.py:34
msgid "SITCOM recycling update"
msgstr "更新SITCOM回收"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_motorway.py:52
msgid "Direct or too permissive access to motorway"
msgstr "太直接或过于宽松地进入高速公路"

#: ../plugins/Bicycle.py:15 ../plugins/Bicycle.py:181
msgid "Opposite or opposite lane in the same way of the oneway"
msgstr "相反或相反的车道以相同的方式单向行驶"

#: ../plugins/Bicycle.py:16 ../plugins/Bicycle.py:62
#, python-brace-format
msgid "{0} without {1}"
msgstr "{0} 没有 {1}"

#: ../plugins/Bicycle.py:17 ../plugins/Bicycle.py:18 ../plugins/Bicycle.py:98
#: ../plugins/Bicycle.py:130
#, python-brace-format
msgid "{0} with {1}"
msgstr "{0} 和 {1}"

#: ../plugins/Bicycle.py:20 ../plugins/Bicycle.py:46
#, python-brace-format
msgid "{0} with {1} and {2}"
msgstr "{0} 和 {1} 以及 {2}"

#: ../plugins/Bicycle.py:19 ../plugins/Bicycle.py:79
#, python-brace-format
msgid "{0} is preferred to {1}"
msgstr "{0} 是优选的 {1}"

#: ../analysers/analyser_merge_police_FR_gn.py:31
msgid "Police/\"Gendarmerie\" not integrated"
msgstr "未整合的警察/“宪兵”"

#: ../analysers/analyser_merge_police_FR_gn.py:33
msgid "Police/\"Gendarmerie\", integration suggestion"
msgstr "建议整合的警察/“宪兵”"

#: ../analysers/analyser_merge_police_FR_gn.py:35
msgid "Police/\"Gendarmerie\" update"
msgstr "警察/“宪兵”更新"

#: ../analysers/analyser_osmosis_parking_highway.py:65
#: ../analysers/analyser_osmosis_parking_highway.py:67
msgid "Missing access way to parking"
msgstr "缺少进入停车场的方式"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:110
msgid "Probably only for bottles, not any type of glass"
msgstr "可能只适用于瓶子，而不适用于任何类型的玻璃"

#: ../plugins/TagRemove_Fixme.py:30
msgid "Object need review"
msgstr "对象需要审核"

#: ../plugins/TagRemove_Fixme.py:32
msgid "Highway classification need review"
msgstr "公路分类需要审查"

#: ../plugins/Power.py:16 ../plugins/Power.py:52
msgid "Power Transformers should have a frequency tag"
msgstr "变压器应该有一个频率标签"

#: ../analysers/analyser_merge_bicycle_parking_FR_paris.py:45
msgid "Paris bicycle parking not integrated"
msgstr "未整合的巴黎自行车停放处"

#: ../analysers/analyser_merge_bicycle_parking_FR_paris.py:76
msgid "Paris motorcycle parking not integrated"
msgstr "未整合的巴黎摩托车停放处"

#: ../analysers/analyser_merge_bicycle_parking_FR_paris.py:109
msgid "Paris shared motorcycle/motorcycle parking not integrated"
msgstr "未整合的共享摩托车/摩托车停放处"

#: ../plugins/Name_MisspelledWordByRegex_Lang_fa.py:14
msgid "Arabic letter detected in Farsi name"
msgstr "在波斯语名称中检测到阿拉伯字母"

#: ../plugins/Name_MisspelledWordByRegex_Lang_fa.py:46
#: ../plugins/Name_MisspelledWordByRegex_Lang_fa.py:71
#: ../plugins/Name_MisspelledWordByRegex_Lang_fa.py:101
#: ../plugins/Name_MisspelledWordByRegex_Lang_fa.py:123
#: ../plugins/Name_MisspelledWordByRegex_Lang_fa.py:153
#: ../plugins/Name_MisspelledWordByRegex_Lang_fa.py:175
#, python-brace-format
msgid "In Farsi, the Arabic letter '{0}' should be replaced by '{1}'"
msgstr "在波斯语中，阿拉伯字母 '{0}' 应替换为 '{1}'"

#: ../plugins/Colour.py:14
msgid "Colour code should start with '#' followed by 3 or 6 digits"
msgstr "颜色代码应以“＃”开头，后跟3或6位数字"

#: ../plugins/Colour.py:53 ../plugins/Colour.py:82 ../plugins/Colour.py:127
#: ../plugins/Colour.py:161 ../plugins/Colour.py:200 ../plugins/Colour.py:229
#, python-brace-format
msgid "{0} colour code should start with '#' followed by 3 or 6 digits"
msgstr "{0}颜色代码应以“＃”开头，后跟3或6位数字"

#: ../plugins/Website.py:39
msgid "The URL contains a space"
msgstr "链接包含空格"

#: ../plugins/Website.py:41
msgid "The URL does not have a valid scheme"
msgstr "该链接没有有效的方案"

#: ../plugins/Website.py:44
#, python-format
msgid "Bad URL %(k)s=%(v)s"
msgstr "不良的链接%(k)s=%(v)s"

#: ../analysers/analyser_merge_heritage_FR_merimee.py:114
#, python-brace-format
msgid "Historical monument: {0} (positioned at {1} with confidence {2})"
msgstr "历史纪念碑: {0} (positioned at {1} 置于 {2})"

#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_ratp.py:31
#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_stan.py:31
#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_star.py:31
#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_stif.py:31
#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_tbm.py:31
#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_transgironde.py:31
#: ../analysers/disabled/analyser_merge_public_transport_FR_cg71.py:30
#, python-brace-format
msgid "{0} stop not integrated"
msgstr "{0} 停止 不整合"

#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_ratp.py:33
#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_stan.py:33
#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_star.py:33
#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_stif.py:33
#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_tbm.py:33
#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_transgironde.py:33
#: ../analysers/disabled/analyser_merge_public_transport_FR_cg71.py:31
#, python-brace-format
msgid "{0} stop, integration suggestion"
msgstr "建议整合的{0} 停止 "

#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_ratp.py:61
#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_stan.py:57
#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_star.py:64
#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_stif.py:56
#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_transgironde.py:59
#: ../analysers/disabled/analyser_merge_public_transport_FR_cg71.py:54
#, python-brace-format
msgid "{0} stop of {1}"
msgstr "{0} 停止了 {1}"

#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_star.py:35
#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_transgironde.py:35
#, python-brace-format
msgid "{0} stop update"
msgstr "{0} 停止更新"

#: ../analysers/analyser_merge_public_transport_FR_tbm.py:57
#, python-brace-format
msgid "{0} stop {1}"
msgstr "{0} 停止 {1}"

#, python-brace-format
msgid "{0} Traffic signs for {1} observed around but not associated tags"
msgstr "{0} 交通信号灯 {1} 观察周围但不相关的标签"

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_relation.py:150
#, python-brace-format
msgid ""
"Population on admin_centre role ({0}) greater than population on the "
"relation ({1})"
msgstr "admin_centre角色上的人口 ({0}) 大于关系上的人口 ({1})"

#: ../analysers/analyser_osmosis_fantoir.py:112
#, python-brace-format
msgid "Multiple name for the same ref FANTOIR {0}: {1}"
msgstr "同一参考的多个名称 FANTOIR {0}: {1}"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_area_access.py:66
#, python-brace-format
msgid "Inconsistent motor_vehicle values ('{0}'!='{1}')"
msgstr "不符 motor_vehicle 值 ('{0}'!='{1}')"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_turn_lanes.py:148
#, python-brace-format
msgid "lanes in {0}(-{1}+{2}), lanes out {3}(-{4}+{5})"
msgstr "进车道 {0}(-{1}+{2}), 出车道 {3}(-{4}+{5})"

#: ../analysers/analyser_osmosis_way_approximate.py:126
#, python-brace-format
msgid "Approximate {0}"
msgstr "近似 {0}"

#: ../analysers/analyser_osmosis_way_approximate.py:140
#, python-brace-format
msgid "{0} deviation of {1}m"
msgstr "{0} 偏差 {1}m"

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:106
#, python-brace-format
msgid "Unknown turn lanes value \"{0}\""
msgstr "未知的转弯车道值 \"{0}\""

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:184
#, python-brace-format
msgid "lanes={0} is not an integer"
msgstr "lanes={0} 不是整数"

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:240
#, python-brace-format
msgid ""
"on oneway, (lanes={0}) != (lanes:forward={1}) - (non fullwidth forward={2})"
msgstr "在一个方向, (lanes={0}) != (lanes:forward={1}) - (non fullwidth forward={2})"

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:245
#, python-brace-format
msgid ""
"on two way, (lanes={0}) != (lanes:forward={1}) + (lanes:backward={2}) + "
"(lanes:both_ways={3}) - (non fullwidth={4}) - (non fullwidth forward={5}) - "
"(non fullwidth backward={6}) - (non fullwidth both_ways={7})"
msgstr "在两个方向, (lanes={0}) != (lanes:forward={1}) + (lanes:backward={2}) + (lanes:both_ways={3}) - (non fullwidth={4}) - (non fullwidth forward={5}) - (non fullwidth backward={6}) - (non fullwidth both_ways={7})"

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:247
#, python-brace-format
msgid ""
"on two way, (lanes={0}) <= (lanes:forward={1}) - (non fullwidth forward={2})"
msgstr "在两个方向, (lanes={0}) <= (lanes:forward={1}) - (非全宽 forward={2})"

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:249
#, python-brace-format
msgid ""
"on two way, (lanes={0}) <= (lanes:backward={1}) - (non fullwidth "
"backward={2})"
msgstr "在两个方向, (lanes={0}) <= (lanes:backward={1}) - (non fullwidth backward={2})"

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:251
#, python-brace-format
msgid ""
"on two way, (lanes={0}) < (lanes:both_ways={1}) - (non fullwidth "
"both_ways={2})"
msgstr "在两个方向, (lanes={0}) < (lanes:both_ways={1}) - (non fullwidth both_ways={2})"

#: ../plugins/Name_Quotation.py:55
#, python-brace-format
msgid "Umbalanced {0} with {1}"
msgstr "不平衡 {0} 和 {1}"

#: ../plugins/Name_Quotation.py:58
#, python-brace-format
msgid "Umbalanced {0}"
msgstr "不平衡 {0}"

#: ../plugins/Name_Script.py:124 ../plugins/Name_Script.py:147
#, python-brace-format
msgid ""
"\"{0}\" unexpected non printable char ({1}, 0x{2:04x}) in key at position "
"{3}"
msgstr "\"{0}\" 不寻常的不可打印字符 ({1}, 0x{2:04x}) 键的位置在 {3}"

#: ../plugins/Name_Script.py:129 ../plugins/Name_Script.py:152
#, python-brace-format
msgid ""
"\"{0}\"=\"{1}\" unexpected non printable char ({2}, 0x{3:04x}) in value at "
"position {4}"
msgstr "\"{0}\"=\"{1}\" 不寻常的不可打印字符 ({2}, 0x{3:04x}) 值的位置在 {4}"

#: ../plugins/Name_Script.py:134
#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" unexpected symbol char ({1}, 0x{2:04x}) in key at position {3}"
msgstr "\"{0}\" 不寻常的符号字符 ({1}, 0x{2:04x}) 键的位置在 {3}"

#: ../plugins/Name_Script.py:139
#, python-brace-format
msgid ""
"\"{0}\"=\"{1}\" unexpected symbol char ({2}, 0x{3:04x}) in value at position"
" {4}"
msgstr "\"{0}\"=\"{1}\" 不寻常的符号字符 ({2}, 0x{3:04x}) 值的位置在 {4}"

#: ../plugins/Name_Script.py:170 ../plugins/Name_Script.py:193
#, python-brace-format
msgid ""
"\"{0}\"=\"{1}\" unexpected char \"{2}\" ({3}, 0x{4:04x}). Means \"{5}\" "
"({6}, 0x{7:04x})?"
msgstr "\"{0}\"=\"{1}\" 不寻常字符 \"{2}\" ({3}, 0x{4:04x}). 意味着 \"{5}\" ({6}, 0x{7:04x})?"

#: ../plugins/Name_Script.py:175 ../plugins/Name_Script.py:198
#, python-brace-format
msgid "\"{0}\"=\"{1}\" unexpected char \"{2}\" ({3}, 0x{4:04x})"
msgstr "\"{0}\"=\"{1}\" 不寻常字符 \"{2}\" ({3}, 0x{4:04x})"

#: ../plugins/Name_Script.py:178 ../plugins/Name_Script.py:201
#, python-brace-format
msgid "\"{0}\"=\"{1}\" unexpected \"{2}\""
msgstr "\"{0}\"=\"{1}\" 不寻常 \"{2}\""

#: ../plugins/Phone.py:50
msgid "Phone number does not match the expected format"
msgstr "电话号码与预期格式不符"

#: ../plugins/Phone.py:60
msgid "Bad international prefix"
msgstr "不良的国际前缀"

#: ../plugins/Phone.py:62
msgid "Unallowed char in phone number"
msgstr "电话号码中不允许使用字符"

#: ../plugins/Phone.py:64
msgid "Bad separator for multiple values"
msgstr "多个值的错误分隔符"

#: ../plugins/TagFix_Maxspeed.py:89
#, python-brace-format
msgid "Discordant {0} and {1}"
msgstr "不和谐{0}和{1}"

#: ../plugins/TagFix_Tree_Lang_fr.py:60
#, python-brace-format
msgid "Bad tag {0}=\"{1}\""
msgstr "不良标签{0}=\"{1}\""

#: ../plugins/TagFix_Tree_Lang_fr.py:87
#, python-brace-format
msgid "Bad tag name=\"{0}\""
msgstr "不良标签name=\"{0}\""

#: ../plugins/TagFix_Tree_Lang_fr.py:97
#, python-brace-format
msgid "Bad tag type=\"{0}\""
msgstr "不良标签type=\"{0}\""

#: ../plugins/TagFix_Tree_Lang_fr.py:101
#, python-brace-format
msgid "Bad tag denotation=\"{0}\""
msgstr "不良标签denotation=\"{0}\""

#: ../plugins/TagWatchFrViPofm.py:94
#, python-brace-format
msgid "tag key: {0} => {1} (rule ks)"
msgstr "tag key: {0} => {1} (rule ks)"

#: ../plugins/TagWatchFrViPofm.py:96
#, python-brace-format
msgid "tag value: {0}={1} => {2} (rule ks_vs)"
msgstr "tag value: {0}={1} => {2} (rule ks_vs)"

#: ../plugins/TagWatchFrViPofm.py:100
#, python-brace-format
msgid "tag value: {0}={1} => {2} (rule ks_vr)"
msgstr "tag value: {0}={1} => {2} (rule ks_vr)"

#: ../plugins/TagWatchFrViPofm.py:105
#, python-brace-format
msgid "tag key: {0} => {1} (rule kr)"
msgstr "tag key: {0} => {1} (rule kr)"

#: ../plugins/TagWatchFrViPofm.py:109
#, python-brace-format
msgid "tag value: {0}={1} => {2} (rule kr_vs)"
msgstr "tag value: {0}={1} => {2} (rule kr_vs)"

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:39
msgid "Fence with material tag, better use fence_type tag"
msgstr "使用材质标签的栅栏，最好使用fence_type标签"

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_deadend.py:210
msgid "Unconnected highway"
msgstr "未连接的公路"

#: ../plugins/Phone.py:53
#, python-brace-format
msgid "Extra \"{0}\" after international code"
msgstr "国际代码\"{0}\"后额外的"

#: ../analysers/analyser_merge_bicycle_rental_FR_IDF.py:30
msgid "IDF bicycle rental not integrated"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_bicycle_rental_FR_IDF.py:32
msgid "IDF bicycle rental integration suggestion"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_bicycle_rental_FR_IDF.py:34
msgid "IDF bicycle update"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_college_FR.py:32
msgid "College without tag \"ref:UAI\" or invalid"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_healthcare_FR_finess.py:70
#, python-brace-format
msgid "{0} without tag \"{1}\" or invalid"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_heritage_FR_merimee.py:49
msgid "Historical monument without tag \"ref:mhs\" or invalid"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_post_box_FR.py:32
msgid "Post box without tag \"ref\" or invalid"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_poste_FR.py:35
msgid "Post office without tag \"ref:FR:LaPoste\" or invalid"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_power_substation_FR.py:30
msgid "Power substation without tag \"ref:FR:RTE\" or invalid"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_power_tower_FR.py:32
msgid "Power support without tag \"ref\" or invalid"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_railway_railstation_FR.py:32
msgid "Railway station without tag \"uic_ref\" or invalid"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_school_FR.py:59
msgid "School without tag \"ref:UAI\" or invalid"
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "{0} Street object {1} observed around but not associated tags"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_parking_FR_IDF.py:29
msgid "P+R parking in Île-de-France not integrated"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_relation.py:128
msgid "Missing municipality ref tag"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_relation.py:146
#, python-brace-format
msgid "Missing municipality ref tag {0}"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_addr_interpolation.py:190
msgid "Interpolation on nodes without tag \"addr:housenumber\""
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_addr_interpolation.py:192
msgid "\"addr:housenumber\" in multiple interpolations"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_addr_interpolation.py:194
msgid "Interpolation intersection"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_addr_interpolation.py:196
msgid "Interpolation ends should have tag \"addr:housenumber\""
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_addr_interpolation.py:202
msgid "Interpolation on nodes of multiple \"associatedStreet\" relations"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:647
msgid "Tag \"addr:street\" not matching a street name around"
msgstr ""

#: ../plugins/Addr_Interpolation.py:31
msgid "Misusing addr:interpolation in combination with other tags"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_power_plant_FR.py:62
#, python-format
msgid "Power plant %s"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_postal_code_FR.py:30
msgid "admin_level 8 without tag \"postal_code\""
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_power_plant_FR.py:33
msgid "Power plant not integrated, geocoded at municipality level"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_BadKey.py:82
#, python-format
msgid "Bad tag suffix %(k)s=%(v)s"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Deprecated.py:85
msgid "Deprecated value"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_DuplicateValue.py:41
msgid "Duplicated values"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_DuplicateValue.py:44
msgid "Similar values"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_cul-de-sac_level.py:66
#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_cul-de-sac_level.py:70
#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_cul-de-sac_level.py:75
#, python-brace-format
msgid "Sudden highway type change (level {0})"
msgstr ""

#: ../plugins/Phone.py:133
#, python-brace-format
msgid "Not allowed char \"{0}\" in phone number tag \"{1}\""
msgstr ""

#: ../plugins/TagWatchFrViPofm.py:114
#, python-brace-format
msgid "tag value: {0}={1} => {2} (rule kr_vr)"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_IntervalConditional.py:29
msgid "Invalid Conditional Intervals"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_IntervalConditional.py:41
msgid "Invalid interval tag format"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_IntervalConditional.py:45
msgid "Conditional intervals tag is not valid"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_IntervalConditional.py:49
msgid "Conditional intervals does not fit into opening hours"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_defibrillators_FR_basrhin.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_defibrillators_FR_cugnaux.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_defibrillators_FR_gers.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_defibrillators_FR_hautesalpes.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_defibrillators_FR_hautevienne.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_defibrillators_FR_issylesmoulineaux.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_defibrillators_FR_lorient.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_defibrillators_FR_montfort.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_defibrillators_FR_paris.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_defibrillators_FR_saintmalo.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_defibrillators_FR_toulouse.py:30
msgid "Defibrillator not integrated"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_museum_FR.py:30
msgid "Museum not integrated"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_museum_FR.py:32
msgid "Museum, integration suggestion"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Radio support (%s) not integrated"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Radio support (%s), integration suggestion"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Radio support (%s) update"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_wastewater_plant_FR.py:29
msgid "Wastewater plant not integrated"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_wastewater_plant_FR.py:31
msgid "Wastewater plant, integration suggestion"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_wastewater_plant_FR.py:33
msgid "Wastewater plant update"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Vatin.py:64
msgid "Invalid 'VAT identification number'"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Vatin.py:67
msgid "Value too short"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Vatin.py:69
msgid "Country code is missing"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Vatin.py:71
msgid "Value is not uppercase"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_carpool_FR.py:30
msgid "Carpool parking not integrated"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_carpool_FR.py:32
msgid "Carpool parking integration suggestion"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_carpool_FR.py:34
msgid "Carpool parking update"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_carpool_FR.py:60
#, python-brace-format
msgid "Carpool parking {0}"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:96
msgid ""
"FANTOIR B to W type is for locality, hamlet, isolated_dwelling, islet or "
"neighbourhood"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_camp_pitch_out_of_camp_site.py:66
msgid "Camp pitchs outside a camp site"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_BadKey.py:41
msgid "Bad key"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_BadKey.py:44
msgid "Bad key suffix"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_geodesie.py:27
msgid ""
"[WikiProject_France/Repères_Géodésiques](https://wiki.openstreetmap.org/wiki/WikiProject_France/Rep%C3%A8res_G%C3%A9od%C3%A9siques)\n"
"French survey point imported in OSM but not found."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_geodesie.py:30
msgid "Restore node or relation."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_geodesie.py:32
msgid ""
"Offered fix reimport the missing sites as point, but if was a\n"
"relation. Must be converted manually, keep the tags and put survey points\n"
"in relation."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_geodesie.py:43
msgid "Moved survey point"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_geodesie_support_FR.py:51
#, python-brace-format
msgid "Geodesic support not integrated {0}"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_heritage_FR_merimee.py:34
msgid ""
"A historical monument is here but is not mapped. The list of monuments\n"
"comes from the database \"Merimee Inventory of monuments\" in France by the\n"
"Ministry of Culture."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_heritage_FR_merimee.py:38
msgid ""
"See [heritage](https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Key:heritage) on\n"
"wiki. Add a node or to integrate tags if something already existing."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_heritage_FR_merimee.py:41
msgid ""
"The position of the markers is made by address geocoding, it may be\n"
"located elsewhere. The marker can be a very rough position, located as\n"
"low accuracy to the town. Carefully check the contents of the proposed\n"
"tags, can be curious or unsuitable values. Do not overide tags of UNESCO\n"
"World Heritage."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_pitch_FR.py:49
#, python-brace-format
msgid "Pitch not integrated {0}"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_public_equipment_FR_angers_toilets.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_public_equipment_FR_bordeaux_toilets.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_public_equipment_FR_lehavre_toilets.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_public_equipment_FR_lyon_toilets.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_public_equipment_FR_montpellier_toilets.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_public_equipment_FR_nantes_toilets.py:31
#: ../analysers/analyser_merge_public_equipment_FR_rennes_toilets.py:30
#: ../analysers/analyser_merge_public_equipment_FR_toulouse_toilets.py:30
#, python-brace-format
msgid "{0} toilets not integrated"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_radio_support_FR.py:30
#, python-brace-format
msgid "Radio support ({0}) not integrated"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_radio_support_FR.py:32
#, python-brace-format
msgid "Radio support ({0}), integration suggestion"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_radio_support_FR.py:34
#, python-brace-format
msgid "Radio support ({0}) update"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_school_FR.py:53
msgid ""
"Check the location. Warning data from the Ministry may have several\n"
"administrative schools for a single physical school."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_service_public_FR.py:33
msgid "The location can be quite rough."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_street_number.py:31
#, python-brace-format
msgid "Missing address {0}"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_street_number.py:33
msgid ""
"Address in an OpenData set was not found. Only the position and\n"
"street numbers are checked."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_street_number.py:36
msgid "Add or move a number, check the field."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_street_number.py:38
msgid "Pay attention to the data freshness."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_tmc_point_FR.py:32
msgid "TMC data refers to a not found element of the road network. "
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_tmc_point_FR.py:34
msgid "TMC data may be wrong or poorly located."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmbin_open_relations.py:67
msgid ""
"A relation that should be a closed polygon and it is not. An issue is\n"
"reported at each end of open part."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmbin_open_relations.py:82
#, python-brace-format
msgid "Open relation type=boundary admin_level={0}"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_addr_interpolation.py:198
msgid "Interpolation ends should have different tag \"addr:housenumber\" values"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_administrative.py:189
msgid "Check the position of node admin_centre role and boundaries."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_administrative.py:191
msgid ""
"The geodesic markers should not be moved. These are reference points.\n"
"Some geodesic markers are really out of boundary."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_administrative.py:196
msgid "An area is marked as belonging to several city at once."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_administrative.py:198
msgid "Check how this area should be owned."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_administrative.py:202
msgid ""
"Unconnected boundary fragment, a way with a boundary tag not part of a\n"
"boundary relation."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_administrative.py:205
msgid "Delete the way, remove boundary tag or add to a relation."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_hole.py:67
msgid "An area is marked as not belonging to any city."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_intersect.py:97
msgid "Borders crossing."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_intersect.py:99
msgid "Check the type of border and keep the best or merged."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_intersect.py:101
msgid "The borders are part of relationships, they normally form loops."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_intersect.py:103
msgid ""
"![](https://wiki.openstreetmap.org/w/images/6/69/Osmose-eg-error-1060.png)\n"
"\n"
"Two definitions of the same border."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_relation.py:123
msgid "Missing `admin_centre` role"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_relation.py:125
msgid "Missing `name`"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_relation.py:134
msgid ""
"The admin_centre `population` is greater than the relation\n"
"`population`."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_boundary_relation.py:139
msgid ""
"See [possible\n"
"roles](https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Relation:boundary) on boundary\n"
"relation."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_geodesie_FR.py:107
msgid ""
"A survey point has a name that underlying meaning is located on a\n"
"building (belltower, water tower, tower), but the node is not inside a\n"
"building polygon (`building=*`)."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_geodesie_FR.py:111
msgid ""
"If the building footprint is present but is misplaced because of a\n"
"shift in the source data (cadastre, orthophotograhies), replace the\n"
"layout of buildings to correct this issue. Otherwise, the building must\n"
"be draw."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_geodesie_FR.py:116
msgid ""
"Do not move the geodetic point, because it a reference (see the\n"
"[import of these geodetic\n"
"markers](https://wiki.openstreetmap.org/wiki/France/Rep%C3%A8res_G%C3%A9od%C3%A9siques)).\n"
"It could be that all the surrounding buildings are shifted."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_overlaps.py:162
msgid ""
"In France, probably a building imported from cadastre without the\n"
"[controls\n"
"needed](https://wiki.openstreetmap.org/wiki/France/Cadastre/Import_semi-automatique_des_b%C3%A2timents#Traitements_des_b.C3.A2timents_avec_JOSM_avant_envoi_vers_serveur_OSM).\n"
"Error is frequent on areas where lots of building are drawn manually,\n"
"such as the HOT activations.\n"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_overlaps.py:171
msgid ""
"The intersection surface is probably due to inaccuracies in the\n"
"cadastre/import tools."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_overlaps.py:176
msgid ""
"A large overlap. Requires a visual check (Bing, cadastre, on\n"
"site)."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_overlaps.py:181
msgid ""
"There is no intersection, but the surface is too small to be a\n"
"building."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_overlaps.py:186
msgid ""
"Space separation is probably due to inaccuracies in the\n"
"cadastre/import tools."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_overlaps.py:191
msgid "Group of important overlaps. Major problem like a double import."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_building_shapes.py:65
msgid ""
"The form of a building is characteristic and as such would be\n"
"tagged."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_cycleway_track.py:64
msgid ""
"Duplicated cycle tracks, `highway=*`+`cycleway=track` and `highway=cycleway`"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_cycleway_track.py:66
msgid ""
"Double cycleway mapping. `highway=*`+`cycleway=track` parallel to an\n"
"`highway=cycleway`"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_cycleway_track.py:69
msgid ""
"When the cycle way is explicited. The `cycleway=track` must be removed\n"
"from the main highway."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_cycleway_track.py:72
msgid ""
"![](https://wiki.openstreetmap.org/w/images/1/16/Osmose-eg-error-1180.png)\n"
"\n"
"Double mapping of the bike lane. "
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_double_tagging.py:101
msgid ""
"An entity must be present only once, remove one and eventually merge\n"
"the tags."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_double_tagging.py:104
msgid ""
"![](https://wiki.openstreetmap.org/w/images/0/08/Osmose-eg-error-4080.png)"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_duplicated_geotag.py:170
msgid "Delete one of the two objects."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_duplicated_geotag.py:174
msgid "Compare tags and delete object or merge them."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_area_access.py:64
msgid "Inconsistent `motor_vehicle` values (`destination`!=)"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_broken_level_continuity.py:111
msgid ""
"Check the continuity of the highway types. The classification of a\n"
"highway should normally be consistent along the entire path. For example\n"
"a `highway=tertiary` should remain `highway=tertiary` until it intersects\n"
"with a road of higher classification."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_broken_level_continuity.py:116
msgid ""
"![](https://wiki.openstreetmap.org/w/images/e/e8/Osmose-eg-error-1120.png)\n"
"\n"
"`highway=secondary` should not becoming a residential."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_cul-de-sac_level.py:58
msgid ""
"A way connects directly to the street classification much\n"
"smaller."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_cul-de-sac_level.py:61
msgid ""
"![](https://wiki.openstreetmap.org/w/images/b/be/Osmose-eg-error-1090.png)\n"
"\n"
"Secondary connecting directly to the residentials."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_deadend.py:200
#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_floating_islands.py:114
msgid "The end of the way is not connected to another way."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_deadend.py:204
msgid ""
"The end of a `highway=cycleway` must be connected to the rest of the\n"
"road network to ensure continuity, especially for routes planner"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_deadend.py:207
msgid ""
"Connect the `cycleway` to the road, even with a little virtual\n"
"path."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_deadend.py:212
msgid ""
"Highway from `motorway` to `tertiary` are important ways. They should\n"
"lead to somewhere and in particular to a network of minor roads."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_deadend.py:215
msgid "Review the classification of road or draw the local road network."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_features.py:80
msgid "Crossing for which it lacks the road or railway. "
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_features.py:84
msgid "The node must be common to rail and road."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_link.py:133
msgid ""
"Check the consistency of highway type for\n"
"`highway=trunk_link|primary_link|secondary_link`."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_link.py:136
msgid ""
"Change classification of `*_link` to match the way which is\n"
"connected."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_link.py:139
msgid ""
"![](https://wiki.openstreetmap.org/w/images/b/b5/Osmose-eg-error-1110.png)\n"
"\n"
"`highway=trunk_link` linking `highway=primary`."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_link.py:145
msgid ""
"Check if the highway is a `*_link`, else remove `*_link`. Be sure to check "
"both ends of the way."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_noexit.py:88
msgid "Noexit on node with exit"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_noexit.py:90
msgid "Noexit on way with multiple exits"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_traffic_signals.py:162
msgid ""
"An other node very close have already the tag\n"
"`crossing=traffic_signals`."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_traffic_signals.py:165
msgid ""
"It is very likely that the traffic signals on the junction are\n"
"inconsistent with each other, see also\n"
"[highway=traffic_signals](https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Tag:highway%3Dtraffic_signals)."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_tunnel_bridge.py:110
msgid ""
"The length of the bridge makes it deserve a more detailed tag than\n"
"`bridge=yes`."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_tunnel_bridge.py:113
msgid ""
"See the possible [types of\n"
"bridges](https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Key:bridge)."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_vs_building.py:361
msgid ""
"![](https://wiki.openstreetmap.org/w/images/d/dc/Osmose-eg-error-1070.png)\n"
"\n"
"Intersection lane / building."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_natural_swimming-pool.py:84
msgid ""
"When importing layer of water from cadastre, the tag water pools have\n"
"not been corrected."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_natural_swimming-pool.py:87
msgid ""
"Change tags `natural=water` in `leisure=swimming_pool` +\n"
"`access=private` for a private pool or `amenity=swimming_pool` for a\n"
"public pool. There is also other kinds of smal water place like\n"
"`landuse=reservoir`, `landuse=basin` or `landuse=pond`."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_natural_swimming-pool.py:92
msgid ""
"![](https://wiki.openstreetmap.org/w/images/a/a1/Osmose-eg-error-3080.png)\n"
"\n"
"Wrong tag for private swimming pool."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_node_like_way.py:81
msgid ""
"Way node tagged like way. Probably due to a wrong selection when\n"
"editing, nodes in the way have the same tags that way."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_node_like_way.py:84
msgid "Check and remove tag from node."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_orphan_nodes_cluster.py:57
msgid "Group of nodes without tag and not part of a way."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_orphan_nodes_cluster.py:59
msgid ""
"Find the origin of these nodes. Probably in trouble in import.\n"
"Contact the contributor submiting the nodes."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_orphan_nodes_cluster.py:62
msgid ""
"![](https://wiki.openstreetmap.org/w/images/0/0c/Osmose-eg-error-1080.png)\n"
"\n"
"Group of orphan nodes."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_polygon_overlaps.py:85
#, python-brace-format
msgid "Area intersection `{0}`"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_polygon_overlaps.py:87
msgid ""
"Same surfaces type overlapped (`waterway`, `natural` or\n"
"`landuse`.)"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_polygon_overlaps.py:90
msgid "Separate the surface or merge, pay attention on other tags"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_polygon.py:82
msgid ""
"The polygon intersects itself. The marker points directly to the\n"
"error area of the crossing."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_polygon.py:85
msgid ""
"Find where the polygon intersects itself (ie it forms an '8') and\n"
"correct geometry for a single loop (a '0') or by removing nodes or\n"
"changing the order of these nodes, by adding new nodes or by creating\n"
"multiple polygons."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_polygon.py:90
msgid "Make sure the nodes to move do not belong to other way."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_polygon.py:92
msgid ""
"![](https://wiki.openstreetmap.org/w/images/9/9a/Osmose-eg-error-1040.png)"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_powerline.py:322
msgid "This tower should probably be connected to a power line."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_powerline.py:326
msgid ""
"The line ends in a vacuum, and should be connected to another line or\n"
"a transformer `power=substation` or a generator `power=generator`."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_powerline.py:333
msgid ""
"Two lines meet in one point, but inconsistent with voltages from the\n"
"tag `voltage=*`."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_powerline.py:338
msgid ""
"If this node is a tower or pole, use the tag `power=tower` or\n"
"`power=pole` else remove it."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_powerline.py:343
msgid ""
"According to the statistical frequency of the poles on the power line,\n"
"it should miss one pole nearby."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:613
msgid ""
"There is only a part of the required tag `addr:*=*`. They do not\n"
"provide a consistent address."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:618
msgid "The street is not present in relation with the role `street`."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:622
msgid "The street must be a highway."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:626
msgid "A member without role is present in the relation."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:630
msgid "Address without number is present."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_associatedStreet.py:645
msgid "Extend the relation to include the way with the same name."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_large.py:75
msgid ""
"A relation whose members should be close is geographically\n"
"spread."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_large.py:78
msgid ""
"[The relationships are not\n"
"classes](https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Relations/Relations_are_not_Categories)."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_multipolygon.py:201
msgid ""
"The geometry of the inner of the multipolygon is duplicated. One in\n"
"relation without tag and another with tags not part of the relation."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_multipolygon.py:204
msgid ""
"Remove the ring without tag. Add in the relation the one with the tags\n"
"as `inner` role."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_multipolygon.py:209
msgid ""
"Multipolygon defines a nature that is different from that specified in\n"
"the outers roles."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_multipolygon.py:214
msgid ""
"Multipolygon does not define nature, several found on the outer role\n"
"members."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_multipolygon.py:219
msgid ""
"The nature of the way indicates that it is a surface, the way would be\n"
"a polygon or a part of a multipolygon as outer role."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_multipolygon.py:222
msgid "Close the way to make a polygon or add to a multipolygon."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_restriction.py:365
msgid ""
"Some required member are missing, eg. there is a `from` and `via`\n"
"role, but missing the `to` role."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_restriction.py:372
msgid "The ways in the restriction must be continuous."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_restriction.py:376
msgid "Impossible to reach the restriction by respecting the oneway."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_restriction.py:380
msgid ""
"The shape of the paths described by the way does not correspond to the\n"
"restriction."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_level.py:263
msgid ""
"It must match the highest level of connected routes, except `motorway`\n"
"and `trunk`."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_level.py:266
msgid "Adjust the tag `highway=*` of the roundabout."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_level.py:268
msgid ""
"![](https://wiki.openstreetmap.org/w/images/3/3a/Osmose-eg-error-3010.png)\n"
"\n"
"Highway level should be secondary."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_level.py:274
msgid ""
"Short ways are connected to roundabout and join together. It is often\n"
"a sign of roundabout insertion way. These segments are often\n"
"one-way."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_level.py:278
msgid ""
"After verifying that it is an access roads to the roundabout and they\n"
"were well oriented, set the tag `oneway=yes` on the two segments."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_level.py:281
msgid ""
"* If a way is prolonged after joining the second segment, cut the way\n"
"before putting the tag oneway.\n"
"* Two roundabout close can be connected by a small lane in both\n"
"directions."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_level.py:289
msgid ""
"Several roads connect to one node of the roundabout. In this case\n"
"input and output flow of vehicles bypassing the priority rules of\n"
"traffic."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_level.py:293
msgid "Separate the junction nodes into several separate ones ."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_level.py:297
msgid "Way through the roundabout without stopping."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_level.py:299
msgid "Check if it is really a roundabout and cut the way."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout.py:67
msgid "Missing `junction=roundabout`"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout.py:69
msgid ""
"This looks like a roundabout, but the tag `junction=roundabout` is not\n"
"present. See [Roundabout](https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Roundabout)\n"
"for more info."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout.py:73
msgid ""
"If it is really a roundabout, add the tag `junction=roundabout`,\n"
"verify that the path is in the counter-clockwise when driving side is on\n"
"right, and remove the tag `oneway=yes` if present."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout.py:77
msgid ""
"Ensure that it is a roundabout, using satellite imagery or a local\n"
"survey."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_reverse.py:47
msgid ""
"The circulation of the roundabout is draw clockwise, but in countries\n"
"where they driveon the right the sense of roundabouts is\n"
"counterclockwise, and vice versa for the other countries."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_reverse.py:51
msgid ""
"For roundabout `junction=roundabout`: change the direction by\n"
"reversing the order of nodes in the path. In JOSM, select the roundabout\n"
"and use the tool reverse path (shortcut: 'R')."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_reverse.py:55
msgid ""
"Make sure that it is a roundabout (for example, no a side way in\n"
"oposite direction around a square or a central roundabout, or driveways\n"
"separated by traffic islands at an intersection without cross)."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_roundabout_reverse.py:59
#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:86
msgid ""
"![](https://wiki.openstreetmap.org/w/images/6/68/Osmose-eg-error-1050.png)\n"
"\n"
"Clockwise rotation."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_soundex.py:237
msgid ""
"A street name \"sounds\" like a other street name already known but is\n"
"not spelled on the same way."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_soundex.py:240
msgid "After you have checked that it is a mistake, change the name."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_soundex.py:242
msgid ""
"* The \"Rue Desjardins\" can be called like that, even though offers\n"
"\"Rue des Jardins\",\n"
"* Beware of homonyms, a local glorious man can be called \"Jean Monet\",\n"
"his name not need be transformed into \"Jean Monnet\",\n"
"* The \"Rond-Point des Allées\" is perhaps not the \"Rond-Point des Alliés\",\n"
"* The \"Rue de Ballevue\" may be the right name for this street."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_soundex.py:249
msgid ""
"* Rue Piere Curie ==> Rue Pierre Curie\n"
"* Rue du Général de Gaules ==> Rue du Général de Gaulle\n"
"* Mac Donald ==> McDonald's"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_tag_typo.py:140
msgid "The tag is misspelled. Detection is based on statistics."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_tag_typo.py:142
msgid "Check that the correction does not change the intent of the tag."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_useless.py:125
msgid ""
"An objet without relevant tag (no other tag than `source`,\n"
"`created_by`, `note:qadastre` nor `name`) nor a relation member with a\n"
"role."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_useless.py:129
msgid "Add tags, role into a relation or delete."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_useless.py:131
msgid "The object is sometimes duplicate."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_waterway.py:137
msgid ""
"There is one `waterway=riverbank` but there is no `waterway=river`\n"
"inside it."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_waterway.py:140
msgid ""
"After checking, create a \"river\" line inside te \"riverbank\"\n"
"polygon."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_waterway.py:145
msgid ""
"A `waterway=river` or a `waterway=stream` is an oriented way. The\n"
"water must flow into another waterway or meet a `natural=coastline`."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_waterway.py:148
msgid "Link the waterway or invert its flow direction."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_way_approximate.py:128
msgid ""
"Geometry seems to be draw crudely, there is a discrepancy between the\n"
"drawing and the real way especially in the curve. Use an imagerie."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_way_approximate.py:131
msgid "After checking (orthophotos), add nodes or move existing nodes."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_way_approximate.py:133
msgid ""
"On service ways, train stations, train workshops that may be either a\n"
"false positive"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_way_approximate.py:136
msgid ""
"![](https://wiki.openstreetmap.org/w/images/9/9d/Osmose-eg-error-1190.png)\n"
"\n"
"`railway=rail` crudely drawn."
msgstr ""

#: ../plugins/Administrative_INSEE_Name.py:34
msgid ""
"The tag `place=*` must always be used in combination with the tag\n"
"`name=*`."
msgstr ""

#: ../plugins/Administrative_INSEE_Name.py:37
msgid ""
"For cities/towns, it is sometimes possible to find the name of the\n"
"village based on the boundary relationship and/or if the ref code if is\n"
"entered."
msgstr ""

#: ../plugins/Administrative_INSEE_Name.py:41
msgid ""
"The tag `place=*` is often misused, see\n"
"[`place`](https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Key:place). It should not\n"
"be associated with tags such as `amenity`, `highway`. When the case, the\n"
"tag `place=*` should be removed."
msgstr ""

#: ../plugins/Administrative_INSEE_Name.py:47
msgid ""
"Check of tags `ref:INSEE` and `name` are consistent with the [COG\n"
"database](https://www.insee.fr/fr/information/2560452)."
msgstr ""

#: ../plugins/Administrative_INSEE_Name.py:50
msgid "Correct INSEE the value or the name as appropriate."
msgstr ""

#: ../plugins/Administrative_INSEE_Name.py:52
msgid ""
"The names on `place=*` may differ from the COG of INSEE, especially\n"
"for merged city. It also happens in several occasions that local\n"
"authorities are at odds with INSEE. In this case, that's always been a\n"
"priority for the field on OSM."
msgstr ""

#: ../plugins/Administrative_TooManyWays.py:32
msgid "In a relation, a way should be present only once."
msgstr ""

#: ../plugins/Administrative_TooManyWays.py:34
msgid ""
"Most often, this is an user issue that add several times the same way.\n"
"The editor JOSM can easily visualize the relationships and see duplicates\n"
"(in color)."
msgstr ""

#: ../plugins/Administrative_TooManyWays.py:38
msgid ""
"Double check the ways roles in the relation before deleting.\n"
"\n"
"Caution: in a route, a path can be taken several times. The multiple\n"
"presence of this path in the relation `type=route` is not then an issue.\n"
"Then ensure the roles `forward` and `backward`."
msgstr ""

#: ../plugins/Construction.py:35
msgid ""
"The tag `opening_date=*`, `check_date=*`, `open_date=*`,\n"
"`construction:date=*`, `temporary:date_on=*`, `date_on=*` are not present\n"
"and the object is in construction for more than two years or dates is\n"
"exceeded."
msgstr ""

#: ../plugins/Date.py:34
msgid ""
"The date entered is not in expected format as definited in\n"
"[Key:start_date](https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Key:start_date)"
msgstr ""

#: ../plugins/disabled/Structural_Restriction2.py:36
msgid "Useless `no_u_turn` restriction, it's already forbidden by local law"
msgstr ""

#: ../plugins/disabled/TagFix_Brand.py:35
msgid "Tag name is a brand"
msgstr ""

#: ../plugins/disabled/Wiki.py:31
msgid "Object taggin type"
msgstr ""

#: ../plugins/Ele_MontainPass_Peak.py:32
msgid ""
"Some elements, including the peak (natural=peak) and mountain_pass\n"
"(mountain_pass=yes), has an evelation. This is shown in OSM with tag\n"
"ele=* in meters."
msgstr ""

#: ../plugins/Ele_MontainPass_Peak.py:36
msgid "Complete the tag ele=* missing."
msgstr ""

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:33
msgid "Non-numeric value, `lanes=*` must have an integer value."
msgstr ""

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:37
msgid ""
"You can not set at the same time a tag and the variante with this\n"
"prefix `forward`, `backward`, `both_ways`."
msgstr ""

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:44
msgid "You can not set opposite lanes data on a one way."
msgstr ""

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:48
msgid ""
"[Valide\n"
"values](https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Key:turn#Values)"
msgstr ""

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:53
msgid "Right must be on the right and left on the left."
msgstr ""

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:55
msgid ""
"Conflict between lanes number of same sufix (\"\", forward, backward or "
"both_ways)"
msgstr ""

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:57
msgid ""
"The number of lanes defined by many lane tags are not the same for a\n"
"given direction."
msgstr ""

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:62
msgid ""
"`psv:lanes=*` is an access restriction tags, while `lanes:psv=*` is\n"
"the number of lanes."
msgstr ""

#: ../plugins/Highway_Lanes.py:67
msgid ""
"The `merge_to_right` or `merge_to_left` lane must be on the same way\n"
"as the destination lane and the `merge_to_right` must be on the *left\n"
"side* and `the merge_to_left` on the *right side*."
msgstr ""

#: ../plugins/Highway_Parking_Lane.py:34
msgid ""
"The side was not recognized, see\n"
"`[parking:lane=*](https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Key:parking:lane)`."
msgstr ""

#: ../plugins/Highway_Parking_Lane.py:37
msgid "Use `left`, `right` or `both`."
msgstr ""

#: ../plugins/Highway_Parking_Lane.py:41
msgid ""
"There are more types of parking for sides than a street have\n"
"sides."
msgstr ""

#: ../plugins/Highway_Parking_Lane.py:46
msgid ""
"See values at\n"
"`[parking:lane=*](https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Key:parking:lane)`."
msgstr ""

#: ../plugins/Highway_Parking_Lane.py:51
msgid "A parking condition is present but without parking kind."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_Dictionary.py:35
msgid "Probably missing a capital."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_MisspelledWordByRegex.py:32
msgid "Often a lack of accent on a capital letter (eg. Ecole for École)"
msgstr ""

#: ../plugins/Name_Multiple.py:34
msgid ""
"The tag `name=*` contains two street names, separated by a semicolon,\n"
"a \"/\" or a \"\\\". This issue was probably produced by the fusion of two\n"
"way and the concatenation of the names of the streets."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_Multiple.py:38
msgid ""
"* If duplicate, delete a one.\n"
"* Otherwise, a survey is required: check if it is a street whose name\n"
"changes at a crossroads, if this is the case, cut the street and set the\n"
"proper names of both part."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_Multiple.py:43
msgid ""
"Some streets have not the same names on the each side, especially if\n"
"the houses by both sides are on different city. In this case, you can use\n"
"the tag `name:left=*` and `name:right=*`."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_PoorlyWrittenWayType.py:50
msgid "An abbreviation is present."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_PoorlyWrittenWayType.py:52
msgid "Write the type of the way with all letters."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_Quotation.py:30
msgid "Unbalanced quotation mark or bracket in name"
msgstr ""

#: ../plugins/Name_Saint_FR.py:34
msgid ""
"In France the rule is that a hyphen is used when we refer to a a holy\n"
"thing (\"Saint-*\" in French)."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_Saint_FR.py:37
msgid "Add a hyphen."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_Saint_FR.py:39
msgid "This rule does not apply in particular to the Belgium."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_Saint_FR.py:41
msgid ""
"![](https://wiki.openstreetmap.org/w/images/0/08/Osmose-eg-error-3033.png)\n"
"\n"
"Name should be the \"Saint-Esprit\"."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_Script.py:38
msgid ""
"Words are not written in the appropriate alphabet of the\n"
"language."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_Script.py:41
msgid ""
"Usually, a wrong language has been chosen. Sometimes the word has been\n"
"transliterated, and needs to be changed back to the original alphabet.\n"
"`name:ar=Salaam` should be either `name:en=Salaam` (if known by\n"
"untranslated name) or `name:en=Peace` (translated) or `name:ar=سلام`\n"
"(original)."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_Script.py:49
msgid ""
"A non-printable character such as linefeed (0x000a) has been\n"
"used."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_Script.py:52
msgid "Remove the character."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_Script.py:56
msgid ""
"A symbol is used instead of a letter from the appropriate\n"
"alphabet."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_Script.py:59
msgid ""
"Change the character into a punctuation mark or something else more\n"
"appropriate."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_Toponymy_FR.py:36
msgid ""
"Apply of \"[charte de\n"
"toponymie](education.ign.fr/sites/all/files/charte_toponymie_ign.pdf)\" of\n"
"IGN (French geographic name conventions)"
msgstr ""

#: ../plugins/Name_UpperCaseNumber.py:34
msgid "Number written in capital letters: \"N°\" in place of \"n°\"."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_UpperCase.py:39
msgid "Word in capital letters."
msgstr ""

#: ../plugins/Number.py:32
msgid ""
"The tag expects a numeric value. Decimals are set with one point and\n"
"not a comma."
msgstr ""

#: ../plugins/Number.py:35
msgid "Change to numeric value and/or the comma to point."
msgstr ""

#: ../plugins/ODbL_migration.py:34
msgid ""
"The last contributor to the object is the ODbL migration robot. The\n"
"result of the edition of this robot is a degradation of the object to\n"
"make it compatible with ODbL."
msgstr ""

#: ../plugins/ODbL_migration.py:38
msgid "Complete the object and check immediate surroundings."
msgstr ""

#: ../plugins/Phone.py:56
msgid "Local short code can not be internationalized"
msgstr ""

#: ../plugins/Source.py:37
msgid ""
"The `source` tag is incorrect. For example, an illegal source like\n"
"Google."
msgstr ""

#: ../plugins/Source.py:40
msgid ""
"Correct the source and the location of the object if necessary. If the\n"
"source is illegal, promptly notify the contributor to remove\n"
"contributions."
msgstr ""

#: ../plugins/Source.py:46
msgid ""
"An administrative boundary does not contain tag `source=*` sourcing\n"
"the origin."
msgstr ""

#: ../plugins/Source.py:49
msgid ""
"If the limit comes from the French Cadastre, add the appropriate\n"
"`source=*`."
msgstr ""

#: ../plugins/Structural_DuplicateNodes.py:35
msgid "A path passes several times by the same node."
msgstr ""

#: ../plugins/Structural_DuplicateNodes.py:37
msgid ""
"There are several types of issues:\n"
"\n"
"* A way that makes one or more loops; the way must be split into several\n"
"sections.\n"
"* A path that goes back on itself (often at one end); the path must be\n"
"cut to isolate the wrong section and recreated properly afterwards.\n"
"\n"
"There are certainly many other cases. In general, it is better to make\n"
"several roads / areas than a single complex one so that tools working\n"
"with OSM data can function properly."
msgstr ""

#: ../plugins/Structural_DuplicateNodes.py:48
msgid ""
"These errors require a good command of your editing tool. Some\n"
"corrections are not necessarily intuitive."
msgstr ""

#: ../plugins/Structural_DuplicateNodes.py:51
msgid ""
"![](https://wiki.openstreetmap.org/w/images/5/5a/Osmose-eg-error-1010.png)\n"
"\n"
"Double polygon connected by a string to remove."
msgstr ""

#: ../plugins/Structural_Multipolygon.py:32
msgid "Possible roles are `outer`, `inner` or nothing (not recommended)."
msgstr ""

#: ../plugins/Structural_Multipolygon.py:36
msgid "Members must be ways."
msgstr ""

#: ../plugins/Structural_Multipolygon.py:40
msgid "At least one outer ring must be present."
msgstr ""

#: ../plugins/Structural_Multipolygon.py:42
msgid "Find the way outside, it may be deleted, check the history."
msgstr ""

#: ../plugins/Structural_Multipolygon.py:46
msgid "Multipolygon relation actually defines a simple polygon."
msgstr ""

#: ../plugins/Structural_UnclosedArea.py:31
msgid "A way has the tag area=yes, but is not closed."
msgstr ""

#: ../plugins/Structural_UnclosedArea.py:33
msgid ""
"If the object is not a surface, remove the tag `area=yes`, otherwise\n"
"ensure that the way is a loop."
msgstr ""

#: ../plugins/Structural_UnclosedArea.py:36
msgid ""
"![](https://wiki.openstreetmap.org/w/images/c/cc/Osmose-eg-error-1100.png)"
msgstr ""

#: ../plugins/Structural_Useless_Relation.py:32
msgid "The relation only contains one member."
msgstr ""

#: ../plugins/Structural_Useless_Relation.py:34
msgid ""
"Check if no member is missing, check the history, check if there is\n"
"another similar relation with more members. A one-member relation may\n"
"sometimes be justified."
msgstr ""

#: ../plugins/Structural_Useless_Relation.py:38
msgid "Do not remove a relation without understanding why it is there."
msgstr ""

#: ../plugins/Structural_Waterway.py:31
msgid "A waterway cannot flow in closed loop."
msgstr ""

#: ../plugins/Structural_Waterway.py:33
msgid "It is probably a river bank `waterway=riverbank`."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_BadKey.py:32
msgid ""
"The key of tag contains characters not recommended. The key is\n"
"composed of alphanumeric characters: 0-9, a-z (preferably lower case),\n"
"separator '_' or ':'. See\n"
"[Any_tags_you_like#Syntactic_conventions_for_new_tags](https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Any_tags_you_like#Syntactic_conventions_for_new_tags)."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_BadKey.py:37
msgid "Check the key tag, and correct."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_BadKey.py:39
msgid "There certainly false positives."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Deprecated.py:78
msgid ""
"The tag or combination key/value is no longer used. List of deprecated\n"
"features comes from [Deprecated\n"
"features](https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Deprecated_features)"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_DuplicateValue.py:34
msgid ""
"The tag contains two values (separated by ';') which are very\n"
"similar."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_DuplicateValue.py:37
msgid "Delete one value."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_DuplicateValue.py:39
msgid "In some case all values maybe required."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Housenumber.py:39
msgid ""
"Interpolation way only valid with addr:interpolation=* and optional\n"
"addr:inclusion=*."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Housenumber.py:44
msgid ""
"* Tag `addr:interpolation=*` is only valid with values: `even`, `odd`,\n"
"`all`, `alphabetic` and Number.\n"
"* Tag `addr:inclusion=*` is only valid with values: `actual`, `estimate`\n"
"and `potential`."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:37
msgid ""
"The name was copied from the land register (cadastre), but it is not\n"
"written in a form actually used."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:40
msgid "Eg. replace \"Chemin Rural dit des Vignes\" by \"Chemin des Vignes\"."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:48
msgid ""
"All French pharmacies sell on prescription by a doctor. It require a\n"
"tag `dispensing=yes` in addition to `amenity=pharmacy`."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:51
msgid "Add tag `dispensing=yes`."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag_FR.py:53
msgid ""
"Chemist shot (\"parapharmacie\" in French) do not fall into this\n"
"classification. They do not have a specific tag for the moment."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:43
msgid "The way have a tag `junction=*` but without `highway=*`."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:45 ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:51
msgid "Check if it is really an highway and it is not already mapped."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:49
msgid "The way have a tag `oneway=*` but without `highway=*`."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:57
msgid ""
"Missing `maxheight=*` or `maxheight:*` for a tunnel or a way under a\n"
"bridge."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:67
msgid "Add a top level tag to state what kind of thing is it."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:73
msgid ""
"The circulation of the roundabout is draw clockwise, but in countries\n"
"where they drive on the right the sense of roundabouts is\n"
"counterclockwise, and vice versa for the other countries."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:77
msgid ""
"For the mini roundabouts `highway=mini_roundabout`: the tag\n"
"`direction=*` indicates the direction, in countries driven on the right,\n"
"the default is `direction=anticlockwise`, in this case it is useless as\n"
"tag."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:82
msgid ""
"Make sure that it is a roundabout (for example, no a side way in\n"
"oposite direction around a square or a central roundabout, ordriveways\n"
"separated by traffic islands at an intersection without cross)."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:102 ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:106
msgid ""
"`access=yes` means wide open to all transport mode, look at "
"[access](https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Key:access#Transport_mode_restrictions)."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleValue.py:65
msgid "The tag contains multiple values."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleValue.py:67
msgid ""
"Check the accuracy of the values, if necessary, delete the obsolete\n"
"values."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Note_Lang_fr.py:38
msgid "Analyzes the tag `note=*` with French and English keywords."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Note_Lang_fr.py:40
msgid ""
"Use a more appropriate tag as `description=*`, `opening_hours=*` or\n"
"`fixme=*` so it can be found more easily."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Note_Lang_fr.py:43
msgid "The analysis can provide crazy result."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Postcode.py:77
msgid ""
"Check postcode as decribed on\n"
"[Wikipedia](https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_postal_codes)"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Role.py:33
msgid "The role is not a keyword as expected."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Role.py:35
msgid ""
"Determine the right role, possibly set the value of the role in a\n"
"tag."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Tree_Lang_fr.py:68
msgid ""
"To characterize the trees `natural=tree`, there are two main tag:\n"
"`type` and `species`."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Tree_Lang_fr.py:71
msgid "Put the right data in the correct tag, in this case species."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Tree_Lang_fr.py:73
msgid "Specify the language for the tag `species`: `species:en=oak`"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Vatin.py:39
msgid "Invalid value format of tag `ref:vatin`"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Wikipedia.py:36
msgid ""
"Replace the faulty value by the value displayed at the top of the\n"
"article on Wikipedia, preceded by the language code and the separator ':'\n"
"(in the absence of linguistic code, the item will be searched by default\n"
"on the English Wikipedia, but it is advisable in this case to explicitly\n"
"indicate the lingusitique code \"en\" if the article mentioned is in\n"
"English, the language codes supported are those editions of Wikipedia in\n"
"some cases they are different from the standard language codes BCP47 used\n"
"a suffixes in other key OSM as \"name:[LANG]=*\")."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Wikipedia.py:50
msgid ""
"The tag `wikipedia=*` should include the title of the article\n"
"mentioned and not the URL of the page."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Wikipedia.py:56
msgid ""
"The title must be preceded by the term \"en:\" when the article is on\n"
"the English Wikipedia or the linguistic code of the Wikipedia site."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Wikipedia.py:64
msgid ""
"Spaces must not be replaced by underscore but be like in the name of\n"
"the article. Same for accented letters. Letter must be readable."
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_Wikipedia.py:74
msgid ""
"A `wikipedia=*` must be present before using tags\n"
"`wikipedia:LANG=*`."
msgstr ""

#: ../plugins/TagRemove_Fixme.py:34
msgid ""
"`highway=road` has been used, choose a correct value, such as\n"
"`highway=unclassified`."
msgstr ""

#: ../plugins/TagRemove_FR.py:34
msgid "`designation=*` is a United Kingdom-specific tag."
msgstr ""

#: ../plugins/TagRemove_FR.py:36
msgid "Translate it to another tag or remove."
msgstr ""

#: ../plugins/TagRemove_Incompatibles.py:32
msgid "The object contains two incompatible tags."
msgstr ""

#: ../plugins/TagRemove_Incompatibles.py:34
msgid "Sometimes the object needs both tags."
msgstr ""

#: ../plugins/TagRemove_NameIsRef_FR.py:35
msgid ""
"Reference road (eg. D 73) is in the tag `name=*` and not in the tag\n"
"`ref=*`."
msgstr ""

#: ../plugins/TagRemove_NameIsRef_FR.py:38
msgid "Transfer the value from the tag `name=*` to the tag `ref=*`."
msgstr ""

#: ../plugins/TagRemove_OpenSeaMap.py:34
msgid "Seamark was imported but need manual review `seamark:fixme=*`."
msgstr ""

#: ../plugins/TagRemove_OpenSeaMap.py:36
msgid ""
"Move the seamark on real position and remove the tag\n"
"`seamark:fixme=*`."
msgstr ""

#: ../plugins/TagRemove_Roundabout.py:32
#: ../plugins/TagRemove_Roundabout_Ref.py:34
msgid ""
"The tags `oneway=*` and `ref=*` are not necessary on the roundabouts.\n"
"The tag `name=*` must be present if this is the name of the roundabout\n"
"and not a road connected, same thing for `ref=*`."
msgstr ""

#: ../plugins/TagWatchFrViPofm.py:68
msgid ""
"Simple and frequent errors, the list is available\n"
"[here](https://wiki.openstreetmap.org/wiki/User:FrViPofm/TagwatchCleaner)."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_street_objects.py:48
#: ../analysers/analyser_merge_traffic_signs.py:75
#, python-brace-format
msgid "Unmapped {0}"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_street_objects.py:49
#, python-brace-format
msgid "Street object ({1}) detected by Mapillary, but no nearby \"{0}\" tagging."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_street_objects.py:51
msgid ""
"Map the corresponding object if the imagery is up-to-date and object "
"detection is correct."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_traffic_signs.py:76
#, python-brace-format
msgid "Traffic sign ({1}) detected by Mapillary, but no nearby \"{0}\" tagging."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_traffic_signs.py:78
msgid ""
"Add the appropriate highway tagging if the imagery is up-to-date and sign "
"detection is correct."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_vs_building.py:352
msgid ""
"Two features overlap with no shared node to indicate a physical connection "
"or tagging to indicate a vertical separation."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_vs_building.py:354
msgid ""
"Move a feature if it's in the wrong place. Connect the features if "
"appropriate or update the tags if not."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_vs_building.py:356
msgid ""
"A feature may be missing a tag e.g. `tunnel=*`, `bridge=*`,\n"
"`covered=*` or consider `layer=*` on the buidling where a road or railway\n"
"enters a structure. Warning, information sources can be contradictory in\n"
"time or with spatial offset."
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_vs_building.py:371
msgid "Highway intersecting highway"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_highway_vs_building.py:373
msgid "Waterway intersecting waterway"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_enforcement.py:58
msgid "Disconnected speed camera"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_osmosis_relation_enforcement.py:59
msgid ""
"Speed camera should be mapped as a node on the highway or use an enforcement"
" relation."
msgstr ""

#: ../plugins/Name_Script.py:54
msgid "Unexpected symbol in name"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_BadValue.py:31
msgid "Bad tag value"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_BadValue.py:96 ../plugins/TagFix_BadValue.py:101
#, python-format
msgid "Bad tag value: \"%(key)s=%(val)s\""
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:60
msgid "Untagged named object"
msgstr ""

#: ../plugins/TagFix_MultipleTag.py:62
msgid ""
"The object is missing any tag which defines what kind of feature is\n"
"it. Considered main tags are (with derived `disused:`, `abandoned:` and\n"
"`historic:`):"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_street_objects.py:71
#: ../analysers/analyser_merge_traffic_signs.py:98
#, python-brace-format
msgid "Observed between {0} and {1}"
msgstr ""

#: ../analysers/analyser_merge_street_objects.py:72
#: ../analysers/analyser_merge_traffic_signs.py:99
#, python-brace-format
msgid "Observed on {0}"
msgstr ""
